# # This file is part of CDS Invenio.
# # Copyright (C) 2002, 2003, 2004, 2005, 2006, 2007, 2008 CERN.
# #
# # CDS Invenio is free software; you can redistribute it and/or
# # modify it under the terms of the GNU General Public License as
# # published by the Free Software Foundation; either version 2 of the
# # License, or (at your option) any later version.
# #
# # CDS Invenio is distributed in the hope that it will be useful, but
# # WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
# # MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the GNU
# # General Public License for more details.
# #
# # You should have received a copy of the GNU General Public License
# # along with CDS Invenio; if not, write to the Free Software Foundation, Inc.,
# # 59 Temple Place, Suite 330, Boston, MA 02111-1307, USA.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: CDS-Invenio 0.99.9\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: cds.support@cern.ch\n"
"POT-Creation-Date: 2013-08-19 14:20+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2008-02-29 15:37+0100\n"
"Last-Translator: Kam-ming Ku <kmku@hkusua.hku.hk>\n"
"Language-Team: ZH_CN <cds.support@cern.ch>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"

#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:357
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:392
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:489
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:524
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:626
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:661
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:764
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:799
#: modules/websearch/lib/search_engine.py:987
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:1078
msgid "AND NOT"
msgstr "不包含"

#: modules/webhelp/web/admin/admin.webdoc:20
#: modules/websearch/doc/admin/websearch-admin-guide.webdoc:22
#: modules/websubmit/doc/admin/websubmit-admin-guide.webdoc:22
#: modules/bibedit/doc/admin/bibedit-admin-guide.webdoc:22
#: modules/bibupload/doc/admin/bibupload-admin-guide.webdoc:22
#: modules/bibformat/doc/admin/bibformat-admin-guide.webdoc:22
#: modules/bibharvest/doc/admin/bibharvest-admin-guide.webdoc:22
#: modules/webmessage/doc/admin/webmessage-admin-guide.webdoc:22
#: modules/webalert/doc/admin/webalert-admin-guide.webdoc:22
#: modules/bibclassify/doc/admin/bibclassify-admin-guide.webdoc:22
#: modules/bibmatch/doc/admin/bibmatch-admin-guide.webdoc:22
#: modules/bibconvert/doc/admin/bibconvert-admin-guide.webdoc:22
#: modules/bibsched/doc/admin/bibsched-admin-guide.webdoc:22
#: modules/bibrank/doc/admin/bibrank-admin-guide.webdoc:22
#: modules/webstat/doc/admin/webstat-admin-guide.webdoc:22
#: modules/bibindex/doc/admin/bibindex-admin-guide.webdoc:22
#: modules/webbasket/doc/admin/webbasket-admin-guide.webdoc:22
#: modules/webcomment/doc/admin/webcomment-admin-guide.webdoc:22
#: modules/websession/doc/admin/websession-admin-guide.webdoc:22
#: modules/webstyle/doc/admin/webstyle-admin-guide.webdoc:22
#: modules/elmsubmit/doc/admin/elmsubmit-admin-guide.webdoc:22
#: modules/bibformat/lib/bibformatadminlib.py:56
#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:71
#: modules/webcomment/lib/webcommentadminlib.py:38
#: modules/webstyle/lib/webdoc_webinterface.py:155
msgid "Admin Area"
msgstr "管理"

#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:423
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:555
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:692
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:830
#: modules/websearch/lib/search_engine.py:3754
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:718
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:797
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:920
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:1812
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:1903
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:1960
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:2017
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:2056
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:2079
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:2110
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

#: modules/webhelp/web/help-central.webdoc:51
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:21
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:719
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:798
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:921
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:1907
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:1964
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:2021
msgid "Search Tips"
msgstr "搜索帮助"

#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:339
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:374
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:409
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:471
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:506
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:541
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:608
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:643
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:678
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:746
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:781
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:816
#: modules/miscutil/lib/inveniocfg.py:386
msgid "abstract"
msgstr "摘要"

#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:344
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:379
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:414
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:476
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:511
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:546
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:613
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:648
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:683
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:751
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:786
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:821
#: modules/miscutil/lib/inveniocfg.py:391
msgid "fulltext"
msgstr "全文"

#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:333
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:369
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:404
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:465
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:501
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:536
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:602
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:638
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:673
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:740
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:776
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:811
#: modules/websearch/lib/search_engine.py:1009
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:1034
msgid "Regular expression:"
msgstr "正则表达式:"

#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:329
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:365
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:400
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:461
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:497
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:532
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:598
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:634
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:669
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:736
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:772
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:807
#: modules/websearch/lib/search_engine.py:1005
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:1026
msgid "All of the words:"
msgstr "包含以下全部的字词:"

#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:347
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:382
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:417
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:479
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:514
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:549
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:616
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:651
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:686
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:754
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:789
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:824
#: modules/miscutil/lib/inveniocfg.py:388
msgid "report number"
msgstr "报告编号"

#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:407
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:414
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:415
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:416
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:434
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:435
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:436
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:350
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:385
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:420
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:482
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:517
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:552
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:619
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:654
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:689
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:757
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:792
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:827
#: modules/miscutil/lib/inveniocfg.py:394
msgid "year"
msgstr "年份"

#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:348
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:383
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:418
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:480
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:515
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:550
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:617
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:652
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:687
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:755
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:790
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:825
#: modules/miscutil/lib/inveniocfg.py:389
msgid "subject"
msgstr "主题"

#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:332
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:368
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:403
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:464
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:500
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:535
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:601
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:637
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:672
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:739
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:775
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:810
#: modules/websearch/lib/search_engine.py:1008
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:1032
msgid "Partial phrase:"
msgstr "包含以下的部分字句"

#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:346
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:381
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:416
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:478
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:513
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:548
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:615
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:650
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:685
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:753
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:788
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:823
#: modules/miscutil/lib/inveniocfg.py:390
msgid "reference"
msgstr "参考"

#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:38
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:69
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:107
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:155
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:178
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:202
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:247
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:287
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:298
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:318
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:338
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:372
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:406
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:427
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:447
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:483
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:508
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:516
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:519
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:521
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:532
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:553
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:222
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:246
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:272
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:297
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:340
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:375
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:410
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:472
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:507
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:542
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:609
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:644
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:679
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:747
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:782
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:817
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:877
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:908
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:948
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:982
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1022
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1044
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1064
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1080
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1120
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1143
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1164
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1179
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1223
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1248
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1269
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1285
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1330
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1353
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1375
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1391
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1761
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1775
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1793
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1812
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1825
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1843
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1863
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1878
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1897
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1920
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1935
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1954
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1982
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2020
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2031
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2045
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2059
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2072
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2088
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2099
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2113
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2127
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2140
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2156
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2167
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2181
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2195
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2208
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2226
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2237
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2251
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2265
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2278
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2307
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2321
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2356
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2369
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2404
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2418
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2454
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2468
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2517
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2532
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2546
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2561
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2589
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2604
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2618
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2634
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2666
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2682
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2696
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2711
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2742
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2758
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2772
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2787
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2829
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2844
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2858
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2883
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2898
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2912
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2941
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2956
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2970
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2998
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3013
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3026
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3061
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3083
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3107
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3131
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3155
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3170
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3186
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3203
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3223
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3241
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3259
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3278
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3299
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3313
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3333
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3348
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3367
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3382
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3402
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3417
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3479
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3493
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3510
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3523
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3541
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3556
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3574
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3589
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3622
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3638
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3655
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3675
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3689
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3707
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3728
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3747
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3765
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3787
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3806
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3823
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3944
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3969
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3992
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4018
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4042
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4069
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4094
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4120
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4149
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4169
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4193
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4220
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4260
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4281
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4305
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4335
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4379
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4401
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4426
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4456
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4501
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4522
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4547
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4577
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4869
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4885
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4905
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4924
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4945
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4963
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4984
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:5002
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:5035
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:5049
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:5064
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:5080
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:5099
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:5113
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:5129
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:5147
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:5166
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:5181
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:5196
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:5214
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:5234
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:5249
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:5264
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:5284
#: modules/webstyle/doc/hacking/webstyle-webdoc-syntax.webdoc:132
#: modules/miscutil/lib/inveniocfg.py:385
msgid "author"
msgstr "作者"

#: modules/webhelp/web/help-central.webdoc:99
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:21
#, fuzzy
msgid "Search Guide"
msgstr "参见指南"

#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:343
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:378
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:413
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:475
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:510
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:545
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:612
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:647
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:682
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:750
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:785
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:820
#: modules/miscutil/lib/inveniocfg.py:396
msgid "experiment"
msgstr "实验"

#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:330
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:366
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:401
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:462
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:498
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:533
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:599
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:635
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:670
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:737
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:773
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:808
#: modules/websearch/lib/search_engine.py:1006
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:1028
msgid "Any of the words:"
msgstr "包含以下任何一个字词:"

#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:342
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:377
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:412
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:474
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:509
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:544
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:611
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:646
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:681
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:749
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:784
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:819
#: modules/miscutil/lib/inveniocfg.py:393
msgid "division"
msgstr "分类"

#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:40
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:71
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:109
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:157
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:180
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:204
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:249
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:289
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:300
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:320
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:340
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:374
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:409
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:429
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:449
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:485
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:510
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:534
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:555
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:223
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:247
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:273
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:298
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:423
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:555
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:692
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:830
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:878
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:909
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:949
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:983
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1023
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1045
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1065
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1081
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1121
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1144
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1165
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1180
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1224
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1249
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1270
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1286
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1331
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1354
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1376
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1392
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1762
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1776
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1794
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1813
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1826
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1844
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1864
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1879
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1898
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1921
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1936
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1955
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1984
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2021
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2032
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2046
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2060
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2073
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2089
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2100
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2114
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2128
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2141
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2157
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2168
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2182
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2196
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2209
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2227
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2238
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2252
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2266
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2279
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2308
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2322
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2357
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2370
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2405
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2419
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2455
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2469
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2518
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2533
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2547
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2562
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2590
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2605
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2619
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2635
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2667
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2683
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2697
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2712
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2743
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2759
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2773
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2788
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2830
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2845
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2859
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2884
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2899
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2913
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2942
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2957
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2971
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2999
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3014
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3027
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3062
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3084
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3108
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3132
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3156
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3171
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3187
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3204
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3224
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3242
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3260
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3279
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3300
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3314
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3334
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3349
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3368
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3383
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3403
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3418
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3480
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3494
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3511
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3524
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3542
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3557
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3575
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3590
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3623
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3639
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3656
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3676
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3690
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3708
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3729
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3748
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3766
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3788
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3807
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3824
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3945
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3970
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3993
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4019
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4043
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4070
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4095
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4121
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4150
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4170
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4194
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4221
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4261
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4282
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4306
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4336
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4380
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4402
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4427
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4457
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4502
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4523
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4548
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4578
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4870
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4886
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4906
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4925
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4946
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4964
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4985
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:5003
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:5036
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:5050
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:5065
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:5081
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:5100
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:5114
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:5130
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:5148
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:5167
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:5182
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:5197
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:5215
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:5235
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:5250
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:5265
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:5285
#: modules/webstyle/doc/hacking/webstyle-webdoc-syntax.webdoc:134
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:717
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:796
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:919
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:1809
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:1902
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:1959
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:2016
#: modules/webstyle/lib/webstyle_templates.py:379
#: modules/webstyle/lib/webstyle_templates.py:447
#: modules/webstyle/lib/webdoc_tests.py:78
msgid "Search"
msgstr "搜寻"

#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:36
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:67
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:105
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:153
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:176
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:200
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:245
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:285
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:296
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:316
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:336
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:370
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:404
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:425
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:445
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:481
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:492
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:494
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:497
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:506
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:530
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:551
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:220
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:244
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:270
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:295
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:338
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:373
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:408
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:470
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:505
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:540
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:607
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:642
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:677
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:745
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:780
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:815
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:875
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:906
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:946
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:980
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1020
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1042
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1062
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1078
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1118
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1141
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1162
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1177
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1221
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1246
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1267
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1283
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1328
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1351
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1373
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1389
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1759
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1773
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1791
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1810
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1823
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1841
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1861
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1876
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1895
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1918
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1933
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1952
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1980
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2018
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2029
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2043
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2057
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2070
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2086
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2097
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2111
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2125
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2138
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2154
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2165
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2179
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2193
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2206
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2224
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2235
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2249
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2263
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2276
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2305
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2319
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2354
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2367
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2402
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2416
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2452
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2466
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2515
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2530
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2544
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2559
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2587
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2602
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2616
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2632
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2664
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2680
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2694
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2709
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2740
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2756
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2770
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2785
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2827
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2842
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2856
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2881
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2896
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2910
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2939
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2954
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2968
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2996
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3011
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3024
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3059
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3081
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3105
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3129
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3153
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3168
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3184
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3201
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3221
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3239
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3257
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3276
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3297
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3311
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3331
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3346
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3365
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3380
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3400
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3415
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3477
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3491
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3508
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3521
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3539
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3554
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3572
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3587
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3620
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3636
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3653
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3673
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3687
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3705
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3726
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3745
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3763
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3785
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3804
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3821
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3942
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3967
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3990
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4016
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4040
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4067
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4092
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4118
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4147
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4167
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4191
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4218
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4258
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4279
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4303
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4333
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4377
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4399
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4424
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4454
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4499
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4520
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4545
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4575
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4867
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4883
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4903
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4922
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4943
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4961
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4982
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:5000
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:5033
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:5047
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:5062
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:5078
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:5097
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:5111
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:5127
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:5145
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:5164
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:5179
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:5194
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:5212
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:5232
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:5247
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:5262
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:5282
#: modules/webstyle/doc/hacking/webstyle-webdoc-syntax.webdoc:130
#: modules/miscutil/lib/inveniocfg.py:383
msgid "any field"
msgstr "任何字段"

#: modules/webhelp/web/help-central.webdoc:21
#: modules/webhelp/web/help-central.webdoc:26
#: modules/webhelp/web/help-central.webdoc:27
#: modules/webhelp/web/help-central.webdoc:28
#: modules/webhelp/web/help-central.webdoc:29
#: modules/webhelp/web/help-central.webdoc:30
#: modules/webhelp/web/help-central.webdoc:31
#: modules/webhelp/web/help-central.webdoc:32
#: modules/webhelp/web/help-central.webdoc:33
#: modules/webhelp/web/help-central.webdoc:34
#: modules/webhelp/web/help-central.webdoc:35
#: modules/webhelp/web/help-central.webdoc:36
#: modules/webhelp/web/help-central.webdoc:37
#: modules/webhelp/web/help-central.webdoc:38
#: modules/webhelp/web/help-central.webdoc:39
#: modules/webhelp/web/help-central.webdoc:40
#: modules/webhelp/web/help-central.webdoc:41
#: modules/webhelp/web/help-central.webdoc:42
#: modules/webhelp/web/help-central.webdoc:43
#: modules/webhelp/web/help-central.webdoc:44
#: modules/webhelp/web/help-central.webdoc:45
#: modules/webhelp/web/help-central.webdoc:46
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:22
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:22
#: modules/websubmit/doc/submit-guide.webdoc:22
#: modules/webstyle/lib/webdoc_tests.py:100
#: modules/webstyle/lib/webdoc_webinterface.py:157
msgid "Help Central"
msgstr "帮助中心"

#: modules/bibformat/etc/format_templates/Default_HTML_actions.bft:6
#, fuzzy
msgid "Export as"
msgstr "举报滥用"

#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:341
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:376
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:411
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:473
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:508
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:543
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:610
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:645
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:680
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:748
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:783
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:818
#: modules/miscutil/lib/inveniocfg.py:392
msgid "collection"
msgstr "汇集"

#: modules/websearch/doc/admin/websearch-admin-guide.webdoc:21
#, fuzzy
msgid "WebSearch Admin Guide"
msgstr "WebSubmit 管理"

#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:331
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:367
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:402
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:463
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:499
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:534
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:600
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:636
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:671
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:738
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:774
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:809
#: modules/websearch/lib/search_engine.py:1007
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:1030
msgid "Exact phrase:"
msgstr "包含以下的完整字句:"

#: modules/webhelp/web/help-central.webdoc:109
#: modules/websubmit/doc/submit-guide.webdoc:21
#, fuzzy
msgid "Submit Guide"
msgstr "提交帮助"

#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:356
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:391
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:488
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:523
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:625
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:660
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:763
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:798
#: modules/websearch/lib/search_engine.py:831
#: modules/websearch/lib/search_engine.py:986
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:1077
#: modules/websearch/lib/websearch_webcoll.py:532
msgid "OR"
msgstr "或"

#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:355
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:390
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:487
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:522
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:624
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:659
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:762
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:797
#: modules/websearch/lib/search_engine.py:985
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:1076
msgid "AND"
msgstr "和"

#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:345
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:380
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:415
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:477
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:512
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:547
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:614
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:649
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:684
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:752
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:787
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:822
#: modules/miscutil/lib/inveniocfg.py:387
msgid "keyword"
msgstr "关键词"

#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:37
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:68
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:106
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:154
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:177
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:201
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:246
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:286
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:297
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:317
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:337
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:371
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:405
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:426
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:446
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:482
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:507
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:531
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:552
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:221
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:245
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:271
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:296
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:349
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:384
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:419
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:481
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:516
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:551
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:618
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:653
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:688
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:756
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:791
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:826
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:876
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:907
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:947
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:981
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1021
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1043
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1063
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1079
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1119
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1142
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1163
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1178
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1222
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1247
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1268
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1284
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1329
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1352
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1374
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1390
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1760
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1774
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1792
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1811
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1824
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1842
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1862
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1877
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1896
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1919
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1934
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1953
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:1981
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2019
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2030
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2044
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2058
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2071
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2087
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2098
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2112
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2126
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2139
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2155
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2166
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2180
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2194
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2207
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2225
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2236
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2250
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2264
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2277
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2306
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2320
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2355
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2368
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2403
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2417
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2453
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2467
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2516
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2531
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2545
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2560
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2588
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2603
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2617
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2633
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2665
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2681
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2695
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2710
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2741
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2757
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2771
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2786
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2828
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2843
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2857
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2882
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2897
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2911
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2940
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2955
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2969
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:2997
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3012
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3025
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3060
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3082
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3106
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3130
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3154
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3169
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3185
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3202
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3222
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3240
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3258
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3277
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3298
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3312
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3332
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3347
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3366
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3381
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3401
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3416
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3478
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3492
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3509
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3522
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3540
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3555
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3573
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3588
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3621
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3637
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3654
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3674
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3688
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3706
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3727
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3746
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3764
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3786
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3805
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3822
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3943
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3968
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:3991
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4017
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4041
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4068
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4093
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4119
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4148
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4168
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4192
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4219
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4259
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4280
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4304
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4334
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4378
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4400
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4425
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4455
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4500
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4521
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4546
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4576
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4868
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4884
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4904
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4923
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4944
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4962
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:4983
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:5001
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:5034
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:5048
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:5063
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:5079
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:5098
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:5112
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:5128
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:5146
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:5165
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:5180
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:5195
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:5213
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:5233
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:5248
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:5263
#: modules/websearch/doc/search-guide.webdoc:5283
#: modules/webstyle/doc/hacking/webstyle-webdoc-syntax.webdoc:131
#: modules/miscutil/lib/inveniocfg.py:384
msgid "title"
msgstr "标题"

#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:73
#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:111
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:1190
msgid "Narrow by collection:"
msgstr "专辑:"

#: modules/bibformat/etc/format_templates/Default_HTML_actions.bft:5
#, fuzzy
msgid "Add to personal basket"
msgstr "加入个人收藏篮"

#: modules/websubmit/doc/admin/websubmit-admin-guide.webdoc:21
#, fuzzy
msgid "WebSubmit Admin Guide"
msgstr "WebSubmit 管理"

#: modules/bibformat/etc/format_templates/Default_HTML_files.bft:4
#, fuzzy
msgid "No fulltext"
msgstr "全文"

#: modules/websearch/doc/search-tips.webdoc:291
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:1084
msgid "or"
msgstr "或"

#: modules/bibedit/lib/bibedit_templates.py:57
msgid "Add Subfield"
msgstr "新增副栏位"

#: modules/bibedit/lib/bibedit_templates.py:72
msgid "Edit institute"
msgstr ""

#: modules/bibedit/lib/bibedit_templates.py:81
#: modules/bibedit/lib/bibedit_templates.py:89
#: modules/webalert/lib/webalert_templates.py:76
msgid "Field"
msgstr "栏位"

#: modules/bibedit/lib/bibedit_templates.py:116
msgid "Add Field"
msgstr "新增栏位"

#: modules/bibedit/lib/bibedit_templates.py:123
msgid "Verbose"
msgstr "详细"

#: modules/bibedit/lib/bibedit_templates.py:134
#: modules/webstyle/lib/webstyle_templates.py:380
#: modules/webstyle/lib/webstyle_templates.py:448
#: modules/websubmit/lib/websubmit_engine.py:601
#: modules/websubmit/lib/websubmit_engine.py:970
#: modules/websubmit/lib/websubmit_engine.py:1017
#: modules/websubmit/lib/websubmit_engine.py:1243
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: modules/bibedit/lib/bibedit_templates.py:140
#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:392
#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:680
#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:1314
#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1242
#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1347
#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1447
#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1547
#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1655
#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1840
#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1923
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2439
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2502
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2522
#: modules/websubmit/web/publiline.py:1163
#: modules/webjournal/lib/webjournaladminlib.py:103
#: modules/webjournal/lib/webjournaladminlib.py:200
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: modules/bibedit/lib/bibedit_templates.py:142
#: modules/bibedit/lib/bibedit_templates.py:345
#: modules/bibedit/lib/bibedit_templates.py:414
#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:986
#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:392
#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:394
#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:680
#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:682
#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:1314
#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:1316
#: modules/webmessage/lib/webmessage_templates.py:116
#: modules/webjournal/lib/webjournaladminlib.py:102
#: modules/webjournal/lib/webjournaladminlib.py:105
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: modules/bibedit/lib/bibedit_templates.py:153
#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:929
#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:1055
#: modules/webalert/lib/webalert_templates.py:326
#: modules/webalert/lib/webalert_templates.py:446
#: modules/webmessage/lib/webmessage_templates.py:90
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:1429
msgid "Action"
msgstr "行动"

#: modules/bibedit/lib/bibedit_templates.py:154
#: modules/bibedit/lib/bibedit_templates.py:170
#: modules/bibedit/web/admin/bibeditadmin.py:74
#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:600
#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:1190
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:482
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:484
msgid "Record"
msgstr "记录"

#: modules/bibedit/lib/bibedit_templates.py:155
msgid "Display"
msgstr "显示"

#: modules/bibedit/lib/bibedit_templates.py:274
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: modules/bibedit/lib/bibedit_templates.py:275
#, fuzzy
msgid "Add another subfield"
msgstr "新增副栏位"

#: modules/bibedit/lib/bibedit_templates.py:282
msgid ""
"Tags and values should be filled before pressing Done or Add another subfield"
msgstr ""

#: modules/bibedit/lib/bibedit_templates.py:356
#, fuzzy
msgid "Move up"
msgstr "上移"

#: modules/bibedit/lib/bibedit_templates.py:369
#, fuzzy
msgid "Move down"
msgstr "下移"

#: modules/bibedit/lib/bibedit_templates.py:406
#: modules/bibedit/lib/bibedit_templates.py:523
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: modules/bibedit/lib/bibedit_templates.py:461
msgid "Your changes are TEMPORARY."
msgstr "这更改是临时性的"

#: modules/bibedit/lib/bibedit_templates.py:462
msgid "To save this record, please click on submit."
msgstr "请按'提交'来储存记录。"

#: modules/bibedit/lib/bibedit_templates.py:476
msgid "This record does not exist."
msgstr "这记录并不存在。"

#: modules/bibedit/lib/bibedit_templates.py:477
msgid "Please try another record ID."
msgstr "请使用其他记录ID重试。"

#: modules/bibedit/lib/bibedit_templates.py:485
msgid "This record is currently being edited by another user."
msgstr "这记录正被编辑中。"

#: modules/bibedit/lib/bibedit_templates.py:486
msgid "Please try again later."
msgstr "请稍後再尝试。"

#: modules/bibedit/lib/bibedit_templates.py:493
msgid "Cannot edit deleted record."
msgstr "不能编辑已删除的记录"

#: modules/bibedit/lib/bibedit_templates.py:500
#, fuzzy
msgid "There are record revisions not yet synchronized with the database."
msgstr "输入的电邮并不存在。"

#: modules/bibedit/lib/bibedit_templates.py:501
#: modules/bibedit/lib/bibedit_templates.py:510
#, fuzzy
msgid "Please try again in a few minutes."
msgstr "请稍後再尝试。"

#: modules/bibedit/lib/bibedit_templates.py:509
msgid ""
"A new revision of this record is not yet synchronized with the database."
msgstr ""

#: modules/bibedit/lib/bibedit_templates.py:520
msgid "Please enter the ID of the record you want to edit"
msgstr "请输入记录ID"

#: modules/bibedit/lib/bibedit_templates.py:532
msgid ""
"Your modifications have now been submitted. They will be processed as soon "
"as the task queue is empty."
msgstr "您的修改已被接纳，并将尽快处理。"

#: modules/bibedit/lib/bibedit_templates.py:533
#: modules/bibedit/lib/bibedit_templates.py:597
#: modules/bibedit/lib/bibedit_templates.py:602
#, fuzzy
msgid "Edit another record"
msgstr "请使用其他记录ID重试。"

#: modules/bibedit/lib/bibedit_templates.py:554
msgid "Do you really want to delete this record?"
msgstr "您是否确定要删除这笔纪录？"

#: modules/bibedit/lib/bibedit_templates.py:558
#: modules/bibedit/lib/bibedit_templates.py:591
#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1241
#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:209
#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:471
#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:1327
#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:1352
#: modules/webmessage/lib/webmessage_templates.py:509
#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1962
#: modules/websession/lib/websession_templates.py:2001
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: modules/bibedit/lib/bibedit_templates.py:559
#: modules/bibedit/lib/bibedit_templates.py:592
#: modules/webalert/lib/webalert_templates.py:318
#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:210
#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:473
#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:1327
#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:1352
#: modules/webmessage/lib/webmessage_templates.py:510
#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1963
#: modules/websession/lib/websession_templates.py:2002
msgid "No"
msgstr "否"

#: modules/bibedit/lib/bibedit_templates.py:563
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"Do you really want to revert to revision %(revdate)s of record #%(recid)s?"
msgstr "您是否确定要删除这笔纪录？"

#: modules/bibedit/lib/bibedit_templates.py:566
#, python-format
msgid ""
"The current version will be replaced with a copy of revision %(revdate)s"
msgstr ""

#: modules/bibedit/lib/bibedit_templates.py:568
msgid "You will also lose any unsubmitted changes for this record!"
msgstr ""

#: modules/bibedit/lib/bibedit_templates.py:596
msgid ""
"The new revision is being synchronized with the database and will be ready "
"shortly."
msgstr ""

#: modules/bibedit/lib/bibedit_templates.py:601
msgid "The record will be deleted as soon as the task queue is empty."
msgstr "这记录将会尽快处理。"

#: modules/bibedit/web/admin/bibeditadmin.py:76
#, python-format
msgid "Record %s - Add a field"
msgstr "记录 %s - 加入栏位"

#: modules/bibedit/web/admin/bibeditadmin.py:78
msgid "BibEdit Admin Interface"
msgstr "BibEdit 管理介面"

#: modules/bibedit/web/admin/bibeditadmin.py:115
#, python-format
msgid "Edit record %(x_recid)s, field %(x_field)s"
msgstr "编辑记录 %(x_recid)s, 栏位 %(x_field)s"

#: modules/bibedit/web/admin/bibeditadmin.py:118
#, python-format
msgid "Edit record %(x_recid)s, field %(x_field)s - Add a subfield"
msgstr "编辑记录 %(x_recid)s, 栏位 %(x_field)s - 加入副栏位"

#: modules/bibedit/web/admin/bibeditadmin.py:148
#, python-format
msgid "Submit and save record %s"
msgstr "提交并储存记录 %s"

#: modules/bibedit/web/admin/bibeditadmin.py:183
#, fuzzy, python-format
msgid "Record #%s"
msgstr "记录"

#: modules/bibedit/web/admin/bibeditadmin.py:185
#, fuzzy, python-format
msgid "Record #%(recid)s, revision %(revdate)s"
msgstr "编辑记录 %(x_recid)s, 栏位 %(x_field)s"

#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:318
#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:430
#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:569
#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:584
#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:615
#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:926
#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:1061
#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:1377
#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:1481
#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:1541
#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:1803
#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:1886
#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:2048
#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:2116
#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:1038
#: modules/webjournal/lib/webjournal_templates.py:165
#: modules/webjournal/lib/webjournal_templates.py:503
#: modules/webjournal/lib/webjournal_templates.py:642
msgid "Menu"
msgstr "目录"

#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:320
#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:431
#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:572
#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:587
#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:618
#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:1882
#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:2047
#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:2115
msgid "Close Editor"
msgstr "关闭编辑器"

#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:321
#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:432
#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:573
#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:588
#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:619
msgid "Modify Template Attributes"
msgstr "修改模板属性"

#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:322
#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:433
#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:574
#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:589
#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:620
msgid "Template Editor"
msgstr "模板编辑器"

#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:323
#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:434
#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:575
#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:590
#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:621
#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:1176
#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:1376
#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:1480
msgid "Check Dependencies"
msgstr "检查从属关系"

#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:373
#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:924
#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:1051
#: modules/webalert/lib/webalert_templates.py:319
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:392
#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:925
#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:1052
#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1270
#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1344
#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1407
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:393
msgid "Update Format Attributes"
msgstr "更新格式属性"

#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:570
#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:585
#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:616
msgid "Show Documentation"
msgstr "显示文件"

#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:571
#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:586
#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:617
#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:668
msgid "Hide Documentation"
msgstr "隐藏文件"

#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:927
#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:1053
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:1430
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:928
#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:1054
msgid "Last Modification Date"
msgstr "更新日期"

#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:931
#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:1057
#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:1542
#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:1804
#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:102
#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:163
#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:234
#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:279
#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:371
#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:1353
msgid "Manage Output Formats"
msgstr "管理输出格式"

#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:932
#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:1058
#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:1543
#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:1805
#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:445
#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:478
#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:549
#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:594
#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:660
#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:1374
msgid "Manage Format Templates"
msgstr "管理格式模板"

#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:933
#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:1059
#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:1544
#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:1806
#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:841
#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:862
#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:895
#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:1392
msgid "Format Elements Documentation"
msgstr "格式元件文件"

#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:934
#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:1060
#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:1545
#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:1807
#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:934
#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:960
#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:1007
#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:1052
#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:1099
#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:1150
#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:1203
#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:1258
#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:1270
#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:1285
#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:1321
msgid "Manage Knowledge Bases"
msgstr "管理知识库"

#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:1009
msgid "Add New Format Template"
msgstr "新增格式模板"

#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:1010
msgid "Check Format Templates Extensively"
msgstr "详尽的检查格式模板"

#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:1050
msgid "Code"
msgstr "代号"

#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:1134
msgid "Add New Output Format"
msgstr "新增输出格式"

#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:1172
msgid "menu"
msgstr "目录"

#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:1173
#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:1373
#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:1477
msgid "Close Output Format"
msgstr "关闭输出格式"

#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:1174
#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:1374
#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:1478
msgid "Rules"
msgstr "规则"

#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:1175
#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:1375
#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:1479
msgid "Modify Output Format Attributes"
msgstr "修改输出格式属性"

#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:1274
#: modules/bibformat/lib/bibformatadminlib.py:554
msgid "Remove Rule"
msgstr "移除规则"

#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:1327
#: modules/bibformat/lib/bibformatadminlib.py:561
msgid "Add New Rule"
msgstr "增添规则"

#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:1328
#: modules/bibformat/lib/bibformatadminlib.py:558
msgid "Save Changes"
msgstr "储存"

#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:1883
#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:2049
#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:2117
msgid "Knowledge Base Mappings"
msgstr "知识库对照"

#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:1884
#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:2050
#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:2118
msgid "Knowledge Base Attributes"
msgstr "知识库属性"

#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:1885
#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:2051
#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:2119
msgid "Knowledge Base Dependencies"
msgstr "知识库从属关系"

#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:2264
msgid "No problem found with format"
msgstr "格式正确无误"

#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:2266
msgid "An error has been found"
msgstr "发现有错误"

#: modules/bibformat/lib/bibformat_templates.py:2268
msgid "The following errors have been found"
msgstr "发现以下错误"

#: modules/bibformat/lib/bibformatadminlib.py:56
#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:73
msgid "BibFormat Admin"
msgstr "BibFormat 管理"

#: modules/bibformat/lib/bibformatadminlib.py:348
#: modules/bibformat/lib/bibformatadminlib.py:387
#: modules/bibformat/lib/bibformatadminlib.py:389
msgid "Test with record:"
msgstr "用作测试之记录："

#: modules/bibformat/lib/bibformatadminlib.py:349
msgid "Enter a search query here."
msgstr "输入查询。"

#: modules/bibformat/lib/elements/bfe_authors.py:120
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: modules/bibformat/lib/elements/bfe_authors.py:121
#, python-format
msgid "Show all %i authors"
msgstr "显示全部 %i 名作者"

#: modules/bibformat/lib/elements/bfe_fulltext.py:63
#: modules/bibformat/lib/elements/bfe_fulltext_mini.py:68
#: modules/bibformat/lib/elements/bfe_fulltext_mini.py:71
#: modules/bibformat/lib/elements/bfe_fulltext_mini.py:96
#: modules/bibformat/lib/elements/bfe_fulltext_mini.py:99
#: modules/bibformat/lib/elements/bfe_fulltext_mini.py:116
#: modules/bibformat/lib/elements/bfe_fulltext_mini.py:118
#, fuzzy
msgid "Download fulltext"
msgstr "全文"

#: modules/bibformat/lib/elements/bfe_fulltext.py:72
#: modules/bibformat/lib/elements/bfe_fulltext_mini.py:57
msgid "additional files"
msgstr ""

#: modules/bibformat/lib/elements/bfe_fulltext.py:76
#: modules/bibformat/lib/elements/bfe_fulltext_mini.py:61
#, fuzzy
msgid "older versions"
msgstr "版本"

#: modules/bibformat/lib/elements/bfe_fulltext.py:96
#: modules/bibformat/lib/elements/bfe_fulltext_mini.py:103
#, python-format
msgid "%(x_sitename)s link"
msgstr ""

#: modules/bibformat/lib/elements/bfe_fulltext.py:96
#: modules/bibformat/lib/elements/bfe_fulltext_mini.py:103
#, python-format
msgid "%(x_sitename)s links"
msgstr ""

#: modules/bibformat/lib/elements/bfe_fulltext.py:105
#: modules/bibformat/lib/elements/bfe_fulltext_mini.py:121
msgid "external link"
msgstr ""

#: modules/bibformat/lib/elements/bfe_fulltext.py:105
#: modules/bibformat/lib/elements/bfe_fulltext_mini.py:121
#, fuzzy
msgid "external links"
msgstr "一般设定"

#: modules/bibformat/lib/elements/bfe_fulltext.py:197
#: modules/bibformat/lib/elements/bfe_fulltext.py:222
#: modules/websearch/lib/websearchadminlib.py:3207
msgid "Fulltext"
msgstr "全文"

#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:178
#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:246
#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:291
#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:1356
msgid "Restricted Output Format"
msgstr "限制输出格式"

#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:204
#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:512
#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:1242
msgid "Ok"
msgstr "是"

#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:206
#, python-format
msgid "Output Format %s Rules"
msgstr "输出格式 %s 规则"

#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:259
#, python-format
msgid "Output Format %s Attributes"
msgstr "输出格式 %s 属性"

#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:304
#, python-format
msgid "Output Format %s Dependencies"
msgstr "输出格式 %s 从属关系"

#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:371
msgid "Delete Output Format"
msgstr "删除输出格式"

#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:417
#, fuzzy
msgid "Cannot create output format"
msgstr "管理输出格式"

#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:491
#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:563
#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:1377
msgid "Restricted Format Template"
msgstr "限制格式模板"

#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:517
#, python-format
msgid "Format Template %s"
msgstr "格式模板 %s"

#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:574
#, python-format
msgid "Format Template %s Attributes"
msgstr "格式模板 %s 属性"

#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:606
#, python-format
msgid "Format Template %s Dependencies"
msgstr "格式模板 %s 从属关系"

#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:660
msgid "Delete Format Template"
msgstr "删除格式模板"

#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:871
#, python-format
msgid "Format Element %s Dependencies"
msgstr "格式元件 %s 从属关系"

#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:902
#, python-format
msgid "Test Format Element %s"
msgstr "测试格式元件 %s"

#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:974
#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:1021
#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:1066
#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:1113
#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:1163
#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:1222
#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:1297
msgid "Unknown Knowledge Base"
msgstr "未知的知识库"

#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:983
#, python-format
msgid "Knowledge Base %s"
msgstr "知识库 %s"

#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:1030
#, python-format
msgid "Knowledge Base %s Attributes"
msgstr "知识库 %s 属性"

#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:1075
#, python-format
msgid "Knowledge Base %s Dependencies"
msgstr "知识库 %s 从属关系"

#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:1285
msgid "Delete Knowledge Base"
msgstr "删除知识库"

#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:1370
#, python-format
msgid "Validation of Output Format %s"
msgstr "验证输出格式 %s"

#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:1388
#, python-format
msgid "Validation of Format Template %s"
msgstr "验证格式模板 %s"

#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:1396
msgid "Restricted Format Element"
msgstr "限制格式元件"

#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:1404
#, python-format
msgid "Validation of Format Element %s"
msgstr "验证格式元件 %s"

#: modules/bibformat/web/admin/bibformatadmin.py:1407
msgid "Format Validation"
msgstr "验证格式"

#: modules/bibharvest/lib/bibharvest_templates.py:54
#: modules/bibharvest/lib/bibharvest_templates.py:71
msgid "See Guide"
msgstr "参见指南"

#: modules/bibharvest/lib/bibharvest_templates.py:107
msgid "OAI sources currently present in the database"
msgstr "已记录之OAI源"

#: modules/bibharvest/lib/bibharvest_templates.py:108
msgid "No OAI sources currently present in the database"
msgstr "没有OAI源之记录"

#: modules/bibharvest/lib/bibharvest_templates.py:118
msgid "Next oaiharvest task"
msgstr "下一个oaiharvest工作"

#: modules/bibharvest/lib/bibharvest_templates.py:119
msgid "scheduled time:"
msgstr "预定的时间："

#: modules/bibharvest/lib/bibharvest_templates.py:120
msgid "current status:"
msgstr "现在的状况："

#: modules/bibharvest/lib/bibharvest_templates.py:121
msgid "No oaiharvest task currently scheduled."
msgstr "没有预定的oaiharvest工作。"

#: modules/bibharvest/lib/bibharvest_templates.py:224
msgid "successfully validated"
msgstr "验证有效"

#: modules/bibharvest/lib/bibharvest_templates.py:225
msgid "does not seem to be a OAI-compliant baseURL"
msgstr "并不是有效的OAI baseURL"

#: modules/bibrank/lib/bibrank_citation_grapher.py:129
#, fuzzy
msgid "Citation history:"
msgstr "引用之历史记录"

#: modules/bibrank/lib/bibrank_downloads_grapher.py:78
#, fuzzy
msgid "Download history:"
msgstr "下载之历史记录"

#: modules/bibrank/lib/bibrank_downloads_grapher.py:100
#, fuzzy
msgid "Download user distribution:"
msgstr "下载之历史记录"

#: modules/miscutil/lib/dateutils.py:69 modules/miscutil/lib/dateutils.py:96
#: modules/webbasket/lib/webbasket.py:170
#: modules/webbasket/lib/webbasket.py:652
#: modules/websession/lib/webuser.py:301
#: modules/webstyle/lib/webstyle_templates.py:521
msgid "N/A"
msgstr "不适用"

#: modules/miscutil/lib/dateutils.py:159
msgid "Sun"
msgstr "星期日"

#: modules/miscutil/lib/dateutils.py:160
msgid "Mon"
msgstr "星期一"

#: modules/miscutil/lib/dateutils.py:161
msgid "Tue"
msgstr "星期二"

#: modules/miscutil/lib/dateutils.py:162
msgid "Wed"
msgstr "星期三"

#: modules/miscutil/lib/dateutils.py:163
msgid "Thu"
msgstr "星期四"

#: modules/miscutil/lib/dateutils.py:164
msgid "Fri"
msgstr "星期五"

#: modules/miscutil/lib/dateutils.py:165
msgid "Sat"
msgstr "星期六"

#: modules/miscutil/lib/dateutils.py:167
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: modules/miscutil/lib/dateutils.py:168
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: modules/miscutil/lib/dateutils.py:169
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: modules/miscutil/lib/dateutils.py:170
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: modules/miscutil/lib/dateutils.py:171
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: modules/miscutil/lib/dateutils.py:172
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: modules/miscutil/lib/dateutils.py:173
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: modules/miscutil/lib/dateutils.py:187 modules/miscutil/lib/dateutils.py:201
msgid "Month"
msgstr "月份"

#: modules/miscutil/lib/dateutils.py:188
msgid "Jan"
msgstr "一月"

#: modules/miscutil/lib/dateutils.py:189
msgid "Feb"
msgstr "二月"

#: modules/miscutil/lib/dateutils.py:190
msgid "Mar"
msgstr "三月"

#: modules/miscutil/lib/dateutils.py:191
msgid "Apr"
msgstr "四月"

#: modules/miscutil/lib/dateutils.py:192 modules/miscutil/lib/dateutils.py:206
#: modules/websearch/lib/search_engine.py:763
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:1116
msgid "May"
msgstr "五月"

#: modules/miscutil/lib/dateutils.py:193
msgid "Jun"
msgstr "六月"

#: modules/miscutil/lib/dateutils.py:194
msgid "Jul"
msgstr "七月"

#: modules/miscutil/lib/dateutils.py:195
msgid "Aug"
msgstr "八月"

#: modules/miscutil/lib/dateutils.py:196
msgid "Sep"
msgstr "九月"

#: modules/miscutil/lib/dateutils.py:197
msgid "Oct"
msgstr "十月"

#: modules/miscutil/lib/dateutils.py:198
msgid "Nov"
msgstr "十一月"

#: modules/miscutil/lib/dateutils.py:199
msgid "Dec"
msgstr "十二月"

#: modules/miscutil/lib/dateutils.py:202
#: modules/websearch/lib/search_engine.py:762
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:1115
msgid "January"
msgstr "一月"

#: modules/miscutil/lib/dateutils.py:203
#: modules/websearch/lib/search_engine.py:762
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:1115
msgid "February"
msgstr "二月"

#: modules/miscutil/lib/dateutils.py:204
#: modules/websearch/lib/search_engine.py:762
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:1115
msgid "March"
msgstr "三月"

#: modules/miscutil/lib/dateutils.py:205
#: modules/websearch/lib/search_engine.py:762
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:1115
msgid "April"
msgstr "四月"

#: modules/miscutil/lib/dateutils.py:207
#: modules/websearch/lib/search_engine.py:763
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:1116
msgid "June"
msgstr "六月"

#: modules/miscutil/lib/dateutils.py:208
#: modules/websearch/lib/search_engine.py:763
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:1116
msgid "July"
msgstr "七月"

#: modules/miscutil/lib/dateutils.py:209
#: modules/websearch/lib/search_engine.py:763
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:1116
msgid "August"
msgstr "八月"

#: modules/miscutil/lib/dateutils.py:210
#: modules/websearch/lib/search_engine.py:764
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:1117
msgid "September"
msgstr "九月"

#: modules/miscutil/lib/dateutils.py:211
#: modules/websearch/lib/search_engine.py:764
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:1117
msgid "October"
msgstr "十月"

#: modules/miscutil/lib/dateutils.py:212
#: modules/websearch/lib/search_engine.py:764
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:1117
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: modules/miscutil/lib/dateutils.py:213
#: modules/websearch/lib/search_engine.py:764
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:1117
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: modules/miscutil/lib/dateutils.py:231
msgid "Day"
msgstr "日"

#: modules/miscutil/lib/dateutils.py:282
msgid "Year"
msgstr "年"

#: modules/miscutil/lib/errorlib_webinterface.py:66
#: modules/miscutil/lib/errorlib_webinterface.py:71
#: modules/miscutil/lib/errorlib_webinterface.py:76
#: modules/miscutil/lib/errorlib_webinterface.py:81
msgid "Sorry"
msgstr "对不起"

#: modules/miscutil/lib/errorlib_webinterface.py:67
#: modules/miscutil/lib/errorlib_webinterface.py:72
#: modules/miscutil/lib/errorlib_webinterface.py:77
#: modules/miscutil/lib/errorlib_webinterface.py:82
#, python-format
msgid "Cannot send error request, %s parameter missing."
msgstr "缺少 %s 参数，不能发送错误请求。"

#: modules/miscutil/lib/errorlib_webinterface.py:100
msgid "The error report has been sent."
msgstr "错误报告已被发送。"

#: modules/miscutil/lib/errorlib_webinterface.py:101
msgid "Many thanks for helping us make CDS Invenio better."
msgstr "多谢协助我们把 CDS Invenio 做得更好。"

#: modules/miscutil/lib/errorlib_webinterface.py:103
msgid "Use the back button of your browser to return to the previous page."
msgstr "使用您的浏览器的'back'按钮返回到前页。"

#: modules/miscutil/lib/errorlib_webinterface.py:105
msgid "Thank you!"
msgstr "谢谢!"

#: modules/miscutil/lib/inveniocfg.py:395
msgid "journal"
msgstr ""

#: modules/miscutil/lib/inveniocfg.py:397
msgid "record ID"
msgstr "记录号"

#: modules/miscutil/lib/inveniocfg.py:410
msgid "word similarity"
msgstr "相似字词"

#: modules/miscutil/lib/inveniocfg.py:411
msgid "journal impact factor"
msgstr "期刊影响系数"

#: modules/miscutil/lib/inveniocfg.py:412
#, fuzzy
msgid "times cited"
msgstr "设定已被修改"

#: modules/miscutil/lib/mailutils.py:144 modules/miscutil/lib/mailutils.py:157
#, fuzzy
msgid "Hello:"
msgstr "您好"

#: modules/miscutil/lib/mailutils.py:175 modules/miscutil/lib/mailutils.py:195
msgid "Best regards"
msgstr "颂安"

#: modules/miscutil/lib/mailutils.py:177 modules/miscutil/lib/mailutils.py:197
msgid "Need human intervention?  Contact"
msgstr "需要协助？请联络"

#: modules/webaccess/lib/access_control_config.py:185
#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1023
msgid "Run BibEdit"
msgstr "执行 BibEdit"

#: modules/webaccess/lib/access_control_config.py:186
#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1025
msgid "Configure BibFormat"
msgstr "设定 BibFormat"

#: modules/webaccess/lib/access_control_config.py:187
#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1027
msgid "Configure BibHarvest"
msgstr "设定 BibHarvest"

#: modules/webaccess/lib/access_control_config.py:188
#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1029
#, fuzzy
msgid "Configure OAI Repository"
msgstr "设定 BibFormat"

#: modules/webaccess/lib/access_control_config.py:189
#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1031
msgid "Configure BibIndex"
msgstr "设定 BibIndex"

#: modules/webaccess/lib/access_control_config.py:190
#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1033
msgid "Configure BibRank"
msgstr "设定 BibRank"

#: modules/webaccess/lib/access_control_config.py:191
#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1035
msgid "Configure WebAccess"
msgstr "设定 WebAccess"

#: modules/webaccess/lib/access_control_config.py:192
#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1037
msgid "Configure WebComment"
msgstr "设定 WebComment"

#: modules/webaccess/lib/access_control_config.py:193
#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1039
msgid "Configure WebSearch"
msgstr "设定 WebSearch"

#: modules/webaccess/lib/access_control_config.py:194
#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1041
msgid "Configure WebSubmit"
msgstr "设定 WebSubmit"

#: modules/webaccess/lib/webaccessadmin_lib.py:3512
#, fuzzy, python-format
msgid "Your account on '%s' has been activated"
msgstr "帐号已建立。"

#: modules/webaccess/lib/webaccessadmin_lib.py:3513
#, fuzzy, python-format
msgid "Your account earlier created on '%s' has been activated:"
msgstr "帐号已建立。"

#: modules/webaccess/lib/webaccessadmin_lib.py:3515
#: modules/webaccess/lib/webaccessadmin_lib.py:3528
#: modules/webaccess/lib/webaccessadmin_lib.py:3554
#, fuzzy
msgid "Username/Email:"
msgstr "帐号"

#: modules/webaccess/lib/webaccessadmin_lib.py:3516
#: modules/webaccess/lib/webaccessadmin_lib.py:3529
#, fuzzy
msgid "Password:"
msgstr "密码"

#: modules/webaccess/lib/webaccessadmin_lib.py:3526
#, fuzzy, python-format
msgid "Account created on '%s'"
msgstr "帐号已建立"

#: modules/webaccess/lib/webaccessadmin_lib.py:3527
#, fuzzy, python-format
msgid "An account has been created for you on '%s':"
msgstr "帐号已建立。"

#: modules/webaccess/lib/webaccessadmin_lib.py:3539
#, fuzzy, python-format
msgid "Account rejected on '%s'"
msgstr "帐号已建立"

#: modules/webaccess/lib/webaccessadmin_lib.py:3540
#, fuzzy, python-format
msgid "Your request for an account has been rejected on '%s':"
msgstr "您加入组别 %s的要求已被拒绝。"

#: modules/webaccess/lib/webaccessadmin_lib.py:3542
#, fuzzy, python-format
msgid "Username/Email: %s"
msgstr "帐号"

#: modules/webaccess/lib/webaccessadmin_lib.py:3552
#, fuzzy, python-format
msgid "Account deleted on '%s'"
msgstr "帐号已建立"

#: modules/webaccess/lib/webaccessadmin_lib.py:3553
#, fuzzy, python-format
msgid "Your account on '%s' has been deleted:"
msgstr "组别 %s 已被删除"

#: modules/webalert/lib/htmlparser.py:129
#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:648
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:1479
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:2866
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:2872
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:2877
msgid "Detailed record"
msgstr "详细记录"

#: modules/webalert/lib/htmlparser.py:130
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:1482
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:2884
#: modules/webstyle/lib/webstyle_templates.py:769
msgid "Similar records"
msgstr "相似记录"

#: modules/webalert/lib/htmlparser.py:131
msgid "Cited by"
msgstr "引用: "

#: modules/webalert/lib/webalert.py:54
#, python-format
msgid "You already have an alert named %s."
msgstr "您已经建立了名为 %s 的警报。"

#: modules/webalert/lib/webalert.py:111
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:3301
msgid "unknown"
msgstr "未知的"

#: modules/webalert/lib/webalert.py:163 modules/webalert/lib/webalert.py:217
#: modules/webalert/lib/webalert.py:303 modules/webalert/lib/webalert.py:341
#, fuzzy
msgid "You do not have rights for this operation."
msgstr "您没有足够权限以读取这收藏篮。"

#: modules/webalert/lib/webalert.py:198
msgid "You already have an alert defined for the specified query and basket."
msgstr "您已经建立了指定的查询和收藏篮的警报。"

#: modules/webalert/lib/webalert.py:221 modules/webalert/lib/webalert.py:345
msgid "The alert name cannot be empty."
msgstr "警报的名称不可以留空。"

#: modules/webalert/lib/webalert.py:226
msgid "You are not the owner of this basket."
msgstr "您并不是这收藏篮的拥有者。"

#: modules/webalert/lib/webalert.py:237
#, python-format
msgid "The alert %s has been added to your profile."
msgstr "这警报 %s 已加入您的设定档。"

#: modules/webalert/lib/webalert.py:376
#, python-format
msgid "The alert %s has been successfully updated."
msgstr "这警报 %s 已成功被修改。"

#: modules/webalert/lib/webalert.py:428
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"You have made %(x_nb)s queries. A %(x_url_open)sdetailed list%(x_url_close)s "
"is available with a possibility to (a) view search results and (b) subscribe "
"to an automatic email alerting service for these queries."
msgstr ""
"您已有 %(x_nb)s 条查询。您可以用%(x_url_open)s详细列表%(x_url_close)s a)查阅"
"搜寻结果；b)订阅警报电邮。"

#: modules/webalert/lib/webalert_templates.py:74
msgid "Pattern"
msgstr "式样"

#: modules/webalert/lib/webalert_templates.py:78
msgid "Pattern 1"
msgstr "式样 1"

#: modules/webalert/lib/webalert_templates.py:80
msgid "Field 1"
msgstr "栏位 1"

#: modules/webalert/lib/webalert_templates.py:82
msgid "Pattern 2"
msgstr "式样 2"

#: modules/webalert/lib/webalert_templates.py:84
msgid "Field 2"
msgstr "栏位 2"

#: modules/webalert/lib/webalert_templates.py:86
msgid "Pattern 3"
msgstr "式样 3"

#: modules/webalert/lib/webalert_templates.py:88
msgid "Field 3"
msgstr "栏位 3"

#: modules/webalert/lib/webalert_templates.py:90
msgid "Collections"
msgstr "专辑"

#: modules/webalert/lib/webalert_templates.py:92
msgid "Collection"
msgstr "专辑"

#: modules/webalert/lib/webalert_templates.py:113
msgid "You own the following alerts:"
msgstr "您拥有以下的警报："

#: modules/webalert/lib/webalert_templates.py:114
msgid "alert name"
msgstr "警报名称"

#: modules/webalert/lib/webalert_templates.py:123
msgid "SHOW"
msgstr "显示"

#: modules/webalert/lib/webalert_templates.py:172
msgid ""
"This alert will notify you each time/only if a new item satisfies the "
"following query:"
msgstr "如果一个新增项目满足以下的查询条件，您会收到我们发出的警报电邮。"

#: modules/webalert/lib/webalert_templates.py:173
msgid "QUERY"
msgstr "询问"

#: modules/webalert/lib/webalert_templates.py:211
msgid "Alert identification name:"
msgstr "警报辨认名称："

#: modules/webalert/lib/webalert_templates.py:213
msgid "Search-checking frequency:"
msgstr "检查频率："

#: modules/webalert/lib/webalert_templates.py:217
#: modules/webalert/lib/webalert_templates.py:337
msgid "monthly"
msgstr "每月的"

#: modules/webalert/lib/webalert_templates.py:218
#: modules/webalert/lib/webalert_templates.py:335
msgid "weekly"
msgstr "每周的"

#: modules/webalert/lib/webalert_templates.py:219
#: modules/webalert/lib/webalert_templates.py:332
msgid "daily"
msgstr "每日的"

#: modules/webalert/lib/webalert_templates.py:220
msgid "Send notification email?"
msgstr "发送通知电邮？"

#: modules/webalert/lib/webalert_templates.py:223
#: modules/webalert/lib/webalert_templates.py:340
msgid "yes"
msgstr "是"

#: modules/webalert/lib/webalert_templates.py:224
#: modules/webalert/lib/webalert_templates.py:342
msgid "no"
msgstr "否"

#: modules/webalert/lib/webalert_templates.py:225
#, python-format
msgid "if %(x_fmt_open)sno%(x_fmt_close)s you must specify a basket"
msgstr "如 %(x_fmt_open)s否%(x_fmt_close)s，您需要指定一收藏篮"

#: modules/webalert/lib/webalert_templates.py:227
msgid "Store results in basket?"
msgstr "存储结果於收藏篮？"

#: modules/webalert/lib/webalert_templates.py:248
msgid "SET ALERT"
msgstr "设置警报"

#: modules/webalert/lib/webalert_templates.py:249
msgid "CLEAR DATA"
msgstr "清除资料"

#: modules/webalert/lib/webalert_templates.py:300
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"Set a new alert from %(x_url1_open)syour searches%(x_url1_close)s, the "
"%(x_url2_open)spopular searches%(x_url2_close)s, or the input form."
msgstr ""
"从%(x_url1_open)s您的检索%(x_url1_close)s、 %(x_url2_open)s热门检"
"索%(x_url2_close)s或表格中建设新的警报。"

#: modules/webalert/lib/webalert_templates.py:320
msgid "Search checking frequency"
msgstr "检查频率"

#: modules/webalert/lib/webalert_templates.py:321
msgid "Notification by email"
msgstr "由电邮通知"

#: modules/webalert/lib/webalert_templates.py:322
msgid "Result in basket"
msgstr "收藏篮里的结果"

#: modules/webalert/lib/webalert_templates.py:323
msgid "Date last run"
msgstr "最後执行日期"

#: modules/webalert/lib/webalert_templates.py:324
msgid "Creation date"
msgstr "创建日期"

#: modules/webalert/lib/webalert_templates.py:325
msgid "Query"
msgstr "询问"

#: modules/webalert/lib/webalert_templates.py:364
#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1462
msgid "no basket"
msgstr "没有收藏篮"

#: modules/webalert/lib/webalert_templates.py:373
#: modules/webjournal/lib/webjournaladminlib.py:201
#: modules/webjournal/lib/webjournaladminlib.py:207
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: modules/webalert/lib/webalert_templates.py:374
msgid "Modify"
msgstr "修改"

#: modules/webalert/lib/webalert_templates.py:376
#: modules/webalert/lib/webalert_templates.py:466
msgid "Execute search"
msgstr "执行搜索"

#: modules/webalert/lib/webalert_templates.py:382
#, python-format
msgid "You have defined %s alerts."
msgstr "您已定义 %s 警报。"

#: modules/webalert/lib/webalert_templates.py:420
#, python-format
msgid ""
"You have not executed any search yet. Please go to the %(x_url_open)ssearch "
"interface%(x_url_close)s first."
msgstr "您未执行任何查寻。请先到%(x_url_open)s搜索介面%(x_url_close)s。"

#: modules/webalert/lib/webalert_templates.py:429
#, python-format
msgid ""
"You have performed %(x_nb1)s searches (%(x_nb2)s different questions) during "
"the last 30 days or so."
msgstr "在之前的三十天，您已执行了%(x_nb1)s 搜索 (%(x_nb2)s 不同的问题)。"

#: modules/webalert/lib/webalert_templates.py:434
#, python-format
msgid "Here are the %s most popular searches."
msgstr "这些是 %s 热门检索。"

#: modules/webalert/lib/webalert_templates.py:445
msgid "Question"
msgstr "问题"

#: modules/webalert/lib/webalert_templates.py:449
msgid "Last Run"
msgstr "最後执行"

#: modules/webalert/lib/webalert_templates.py:467
msgid "Set new alert"
msgstr "设置新警报"

#: modules/webalert/lib/webalert_webinterface.py:79
#, fuzzy
msgid "Popular Searches"
msgstr "您的搜寻结果"

#: modules/webalert/lib/webalert_webinterface.py:81
#: modules/websession/lib/websession_templates.py:438
#: modules/websession/lib/websession_templates.py:574
msgid "Your Searches"
msgstr "您的搜寻结果"

#: modules/webalert/lib/webalert_webinterface.py:88
#: modules/webalert/lib/webalert_webinterface.py:135
#: modules/webalert/lib/webalert_webinterface.py:156
#: modules/webalert/lib/webalert_webinterface.py:204
#: modules/webalert/lib/webalert_webinterface.py:225
#: modules/webalert/lib/webalert_webinterface.py:262
#: modules/webalert/lib/webalert_webinterface.py:308
#: modules/webalert/lib/webalert_webinterface.py:323
#: modules/webalert/lib/webalert_webinterface.py:370
#: modules/webalert/lib/webalert_webinterface.py:385
#: modules/webalert/lib/webalert_webinterface.py:429
#: modules/webalert/lib/webalert_webinterface.py:445
#: modules/webbasket/lib/webbasket_webinterface.py:92
#: modules/webbasket/lib/webbasket_webinterface.py:152
#: modules/webbasket/lib/webbasket_webinterface.py:211
#: modules/webbasket/lib/webbasket_webinterface.py:280
#: modules/webbasket/lib/webbasket_webinterface.py:409
#: modules/webbasket/lib/webbasket_webinterface.py:465
#: modules/webbasket/lib/webbasket_webinterface.py:542
#: modules/webbasket/lib/webbasket_webinterface.py:649
#: modules/webbasket/lib/webbasket_webinterface.py:718
#: modules/webmessage/lib/webmessage_templates.py:467
#: modules/websession/lib/websession_templates.py:570
#: modules/websession/lib/websession_templates.py:2075
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:217
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:234
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:270
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:457
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:480
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:508
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:524
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:576
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:599
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:625
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:681
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:716
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:747
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:818
#: modules/websubmit/web/publiline.py:132
#: modules/websubmit/web/publiline.py:153
#: modules/websubmit/web/yourapprovals.py:97
#: modules/websubmit/web/yoursubmissions.py:175
msgid "Your Account"
msgstr "帐户"

#: modules/webalert/lib/webalert_webinterface.py:90
#, fuzzy, python-format
msgid "%s Personalize, Display searches"
msgstr "显示搜索"

#: modules/webalert/lib/webalert_webinterface.py:91
#: modules/webalert/lib/webalert_webinterface.py:138
#: modules/webalert/lib/webalert_webinterface.py:159
#: modules/webalert/lib/webalert_webinterface.py:207
#: modules/webalert/lib/webalert_webinterface.py:228
#: modules/webalert/lib/webalert_webinterface.py:265
#: modules/webalert/lib/webalert_webinterface.py:311
#: modules/webalert/lib/webalert_webinterface.py:326
#: modules/webalert/lib/webalert_webinterface.py:373
#: modules/webalert/lib/webalert_webinterface.py:388
#: modules/webalert/lib/webalert_webinterface.py:432
#: modules/webalert/lib/webalert_webinterface.py:448
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:220
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:237
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:272
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:459
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:482
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:511
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:527
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:545
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:555
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:578
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:601
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:627
#, fuzzy, python-format
msgid "%s, personalize"
msgstr "个人化"

#: modules/webalert/lib/webalert_webinterface.py:130
#: modules/webalert/lib/webalert_webinterface.py:199
#: modules/webalert/lib/webalert_webinterface.py:303
#: modules/webalert/lib/webalert_webinterface.py:365
#: modules/webalert/lib/webalert_webinterface.py:424
#: modules/webstyle/lib/webstyle_templates.py:525
#: modules/webstyle/lib/webstyle_templates.py:562
#: modules/webstyle/lib/webstyle_templates.py:564
#: modules/websubmit/lib/websubmit_engine.py:1534
#: modules/websubmit/lib/websubmit_webinterface.py:502
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: modules/webalert/lib/webalert_webinterface.py:137
#: modules/webalert/lib/webalert_webinterface.py:158
#: modules/webalert/lib/webalert_webinterface.py:206
#: modules/webalert/lib/webalert_webinterface.py:310
#: modules/webalert/lib/webalert_webinterface.py:372
#: modules/webalert/lib/webalert_webinterface.py:431
#, fuzzy, python-format
msgid "%s Personalize, Set a new alert"
msgstr "设置新警报"

#: modules/webalert/lib/webalert_webinterface.py:151
msgid "Set a new alert"
msgstr "设置新警报"

#: modules/webalert/lib/webalert_webinterface.py:220
msgid "Modify alert settings"
msgstr "修改警报设定"

#: modules/webalert/lib/webalert_webinterface.py:227
#, fuzzy, python-format
msgid "%s Personalize, Modify alert settings"
msgstr "修改警报设定"

#: modules/webalert/lib/webalert_webinterface.py:257
#: modules/websession/lib/websession_templates.py:449
msgid "Your Alerts"
msgstr "警报"

#: modules/webalert/lib/webalert_webinterface.py:264
#: modules/webalert/lib/webalert_webinterface.py:325
#: modules/webalert/lib/webalert_webinterface.py:387
#: modules/webalert/lib/webalert_webinterface.py:447
#, fuzzy, python-format
msgid "%s Personalize, Display alerts"
msgstr "显示警报"

#: modules/webalert/lib/webalert_webinterface.py:318
#: modules/webalert/lib/webalert_webinterface.py:380
#: modules/webalert/lib/webalert_webinterface.py:440
msgid "Display alerts"
msgstr "显示警报"

#: modules/webbasket/lib/webbasket.py:346
msgid "Your comment has been successfully posted"
msgstr "您的意见已被张贴。"

#: modules/webbasket/lib/webbasket.py:764
#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:97
msgid "Personal baskets"
msgstr "个人收藏篮"

#: modules/webbasket/lib/webbasket.py:788
#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:104
msgid "Group baskets"
msgstr "群组收藏篮"

#: modules/webbasket/lib/webbasket.py:814
#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:111
msgid "Others' baskets"
msgstr "其他的收藏篮"

#: modules/webbasket/lib/webbasket.py:852
#, python-format
msgid ""
"You have %(x_nb_perso)s personal baskets and are subscribed to "
"%(x_nb_group)s group baskets and %(x_nb_public)s other users public baskets."
msgstr ""
"您有 %(x_nb_perso)s 个个人收藏篮、订阅 %(x_nb_group)s 组别收藏篮"
"和%(x_nb_public)s 其他用户的共享收藏篮。"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:198
#, python-format
msgid "There are %i baskets"
msgstr "总共有 %i 个收藏篮"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:206
msgid "updated on"
msgstr "更新"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:241
#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:474
msgid "Basket is empty"
msgstr "收藏篮没有任何记录"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:254
#, python-format
msgid ""
"This basket belongs to %(x_name)s. You can freely %(x_url_open)ssubscribe"
"%(x_url_close)s to it"
msgstr "您可以%(x_url_open)s订阅%(x_url_close)s这属于%(x_name)s的收藏篮。"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:281
#: modules/webbasket/lib/webbasket_webinterface.py:777
msgid "Public basket"
msgstr "共享收藏篮"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:284
#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:545
#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:827
msgid "records"
msgstr "记录"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:285
#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:546
#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:828
msgid "last update"
msgstr "最後更新"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:291
msgid "Subscribe to this basket"
msgstr "订阅这收藏篮"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:309
#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1017
#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1261
msgid "Basket's name"
msgstr "收藏篮名称"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:310
msgid "Number of views"
msgstr "阅读次数"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:311
msgid "Owner"
msgstr "拥有者"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:355
msgid "View"
msgstr "阅读"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:364
msgid "Subscribe"
msgstr "订阅"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:377
msgid "There is currently no publicly accessible basket"
msgstr "没有共享收藏篮"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:389
#, python-format
msgid ""
"Displaying baskets %(x_nb_begin)i-%(x_nb_end)i out of %(x_nb_total)i baskets "
"in total."
msgstr "共%(x_nb_total)i收藏篮。 显示%(x_nb_begin)i-%(x_nb_end)i之收藏篮。"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:422
msgid "Actions"
msgstr "行动"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:453
#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:780
msgid "Non-shared basket"
msgstr "非共享收藏篮"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:456
#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:782
msgid "Shared basket"
msgstr "共享收藏篮"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:459
#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:784
msgid "Group-shared basket"
msgstr "组别共享收藏篮"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:464
#: modules/webbasket/lib/webbasket_webinterface.py:659
msgid "Edit basket"
msgstr "编辑收藏篮"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:503
msgid "You do not have sufficient rights to view this basket's content."
msgstr "您没有足够权限以读取这收藏篮。"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:508
#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:789
msgid "Unsubscribe from this basket"
msgstr "取消订阅收藏篮"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:521
#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:645
msgid "comments"
msgstr "意见"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:521
msgid "last comment:"
msgstr "最新意见："

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:582
msgid "Move item up"
msgstr "上移"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:590
msgid "Move item down"
msgstr "下移"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:598
msgid "Copy item"
msgstr "拷贝"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:606
msgid "Remove item"
msgstr "移除"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:609
msgid "External record"
msgstr "外部记录"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:646
msgid "last"
msgstr "最後"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:647
#, fuzzy
msgid "View comments"
msgstr "阅读意见"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:672
msgid "This basket is publicly accessible at the following address:"
msgstr "可阅读这收藏篮的地址："

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:702
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:991
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:2143
msgid "Sort by:"
msgstr "排序"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:703
#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:931
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2629
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:704
#: modules/webmessage/lib/webmessage_templates.py:89
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:774
#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:446
#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:456
#: modules/webcomment/lib/webcomment_webinterface.py:162
#: modules/webcomment/lib/webcomment_webinterface.py:251
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2576
msgid "Comments"
msgstr "意见"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:775
#, python-format
msgid "There is a total of %i comments"
msgstr "总共有 %i 意见"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:777
#: modules/webbasket/lib/webbasket_webinterface.py:218
#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:92
#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:576
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2578
msgid "Write a comment"
msgstr "撰写意见"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:833
msgid "Back to baskets"
msgstr "返回收藏篮"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:862
#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:890
msgid "by"
msgstr "由"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:863
#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:890
msgid "on"
msgstr "在"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:875
#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:322
#: modules/webmessage/lib/webmessage_templates.py:112
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:876
msgid "Delete comment"
msgstr "删除意见"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:930
#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:935
#: modules/webcomment/lib/webcomment_webinterface.py:297
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2572
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2573
msgid "Add Comment"
msgstr "新增评论"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:932
#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:608
#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:809
#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:1193
#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:1259
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2631
msgid "Comment"
msgstr "意见"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:951
#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1048
msgid "Create new basket"
msgstr "创建收藏篮"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1001
msgid "Select topic"
msgstr "选择主题"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1018
#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1263
#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1272
msgid "Choose topic"
msgstr "选择主题"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1019
#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1274
msgid "or create a new one"
msgstr "或创建"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1019
msgid "Create new topic"
msgstr "创建主题"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1021
msgid "Create a new basket"
msgstr "创建收藏篮"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1082
#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1103
#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1119
msgid "Select basket"
msgstr "选择收藏篮"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1090
msgid "Add to a personal basket"
msgstr "加入个人收藏篮"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1091
#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1112
#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1130
#, python-format
msgid "%i baskets"
msgstr "%i 收藏篮"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1111
msgid "Add to a group-shared basket"
msgstr "新增至组别收藏篮"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1129
msgid "Add to a public basket"
msgstr "新增至共享收藏篮"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1162
#, python-format
msgid "Adding %i records to these baskets"
msgstr "新增 %i 记录至这些收藏篮"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1167
msgid "Add to baskets"
msgstr "新增至收藏篮"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1174
#, python-format
msgid "The selected records have been successfully added to %i baskets."
msgstr "您挑选的记录已被加进 %i 收藏篮。"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1177
msgid "No records were added to the selected baskets."
msgstr "没有记录被加进收藏篮。"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1197
msgid "Are you sure you want to delete this basket?"
msgstr "您是否决定移除这收藏篮？"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1199
#, python-format
msgid "%i users are subscribed to this basket."
msgstr "%i 用户已订阅这收藏篮。"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1201
#, python-format
msgid "%i user groups are subscribed to this basket."
msgstr "%i 用户组别已订阅这收藏篮。"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1203
#, python-format
msgid "You have set %i alerts on this basket."
msgstr "您的收藏篮已设有 %i 条警报。"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1277
msgid "General settings"
msgstr "一般设定"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1292
#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1421
#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1448
msgid "Add group"
msgstr "新增组别"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1297
msgid "Manage group rights"
msgstr "管理组别权利"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1309
msgid "Manage global sharing rights"
msgstr "管理系统性分享权利"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1314
msgid "Delete basket"
msgstr "删除收藏篮"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1338
msgid "Editing basket"
msgstr "编辑收藏篮"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1346
msgid "Save changes"
msgstr "储存更改"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1359
#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1383
msgid "No rights"
msgstr "没有权限"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1361
#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1385
msgid "View records"
msgstr "阅读记录"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1363
#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1365
#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1367
#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1369
#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1371
#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1373
#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1387
#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1389
#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1391
#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1393
#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1395
#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1397
msgid "and"
msgstr "和"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1363
#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1387
msgid "view comments"
msgstr "阅读意见"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1365
#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1389
msgid "add comments"
msgstr "新增意见"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1367
#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1391
msgid "add records"
msgstr "添加记录"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1369
#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1393
msgid "delete comments"
msgstr "删除意见"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1371
#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1395
msgid "remove records"
msgstr "移除记录"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1373
#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1397
msgid "manage sharing rights"
msgstr "管理共享权限"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1419
msgid "You are not a member of a group."
msgstr "您并不是这组别的用户。"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1441
msgid "Sharing basket to a new group"
msgstr "分享这收藏篮于组别"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1470
#: modules/websession/lib/websession_templates.py:483
msgid ""
"You are logged in as a guest user, so your baskets will disappear at the end "
"of the current session."
msgstr "您是用游客登录, 因此您的收藏篮将不会保存在这系统中。"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1471
#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1486
#: modules/websession/lib/websession_templates.py:486
#, python-format
msgid ""
"If you wish you can %(x_url_open)slogin or register here%(x_url_close)s."
msgstr "您可以%(x_url_open)s登入或%(x_url_close)s注册。"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1485
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:259
msgid "This functionality is forbidden to guest users."
msgstr "游客是被禁止使用这功能。"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_templates.py:1546
#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:601
msgid "Back to search results"
msgstr "返回检索结果页"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_webinterface.py:98
msgid "Display baskets"
msgstr "显示收藏篮"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_webinterface.py:159
#: modules/webbasket/lib/webbasket_webinterface.py:287
msgid "Details and comments"
msgstr "详细资料和意见"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_webinterface.py:404
#: modules/websession/lib/websession_templates.py:440
#: modules/websession/lib/websession_templates.py:572
msgid "Your Baskets"
msgstr "收藏"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_webinterface.py:406
msgid "Add records to baskets"
msgstr "新增记录进收藏篮"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_webinterface.py:474
msgid "Delete a basket"
msgstr "删除收藏篮"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_webinterface.py:527
msgid "Copy record to basket"
msgstr "拷贝记录进收藏篮"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_webinterface.py:721
msgid "Create basket"
msgstr "创建收藏篮"

#: modules/webbasket/lib/webbasket_webinterface.py:751
#: modules/webbasket/lib/webbasket_webinterface.py:776
#: modules/webbasket/lib/webbasket_webinterface.py:809
msgid "List of public baskets"
msgstr "共享收藏篮列表"

#: modules/webcomment/lib/webcomment.py:830
#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:318
#, python-format
msgid "%(x_name)s wrote on %(x_date)s:"
msgstr "%(x_name)s 在 %(x_date)s 写："

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:100
#, python-format
msgid "Showing the latest %i comments:"
msgstr "显示最後的 %i 意见："

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:116
#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:141
msgid "Discuss this document"
msgstr "讨论这评论"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:142
#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:586
msgid "Start a discussion about any aspect of this document."
msgstr "讨论这文件。"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:158
#, python-format
msgid "Sorry, the record %s does not seem to exist."
msgstr "对不起，记录 %s 并不存在。"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:160
#, python-format
msgid "Sorry, %s is not a valid ID value."
msgstr "对不起，%s 不是一有效数值。"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:162
msgid "Sorry, no record ID was provided."
msgstr "对不起，并没有提供记录ID。"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:166
#, python-format
msgid "You may want to start browsing from %s"
msgstr "您可以从%s开始浏览 "

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:234
#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:508
msgid "Was this review helpful?"
msgstr "这评论有用吗？"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:243
#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:280
#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:576
msgid "Write a review"
msgstr "撰写评论"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:250
#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:564
#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:1373
#, python-format
msgid "Average review score: %(x_nb_score)s based on %(x_nb_reviews)s reviews"
msgstr "平均评论得分：%(x_nb_score)s 基于 %(x_nb_reviews)s 条评论"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:253
#, python-format
msgid "Readers found the following %s reviews to be most helpful."
msgstr "读者觉得以下 %s 评论是有用的。"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:256
#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:279
#, python-format
msgid "View all %s reviews"
msgstr "阅读全部%s评论"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:275
#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:297
#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:1414
msgid "Rate this document"
msgstr "评价这文件"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:298
#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:588
msgid "Be the first to review this document."
msgstr "成为第一个读者去评论这文件。"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:326
#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:368
#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:509
msgid "Report abuse"
msgstr "举报滥用"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:363
#, python-format
msgid "Reviewed by %(x_nickname)s on %(x_date)s"
msgstr "%(x_nickname)s 在 %(x_date)s 评论这文件"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:364
#, python-format
msgid "%(x_nb_people)i out of %(x_nb_total)i people found this review useful"
msgstr "%(x_nb_people)i/%(x_nb_total)i个读者评价这评论是有用的"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:447
#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:457
#: modules/webcomment/lib/webcomment_webinterface.py:162
#: modules/webcomment/lib/webcomment_webinterface.py:251
msgid "Reviews"
msgstr "评论"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:539
msgid "Previous"
msgstr "前一个"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:555
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:579
#, python-format
msgid "There is a total of %s reviews"
msgstr "总共有 %s 评论"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:581
#, python-format
msgid "There is a total of %s comments"
msgstr "总共有 %s "

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:607
#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:666
msgid "review"
msgstr "评论"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:607
#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:666
msgid "comment"
msgstr "意见"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:608
#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:1259
msgid "Review"
msgstr "评论"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:664
msgid "Viewing"
msgstr "阅读"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:665
msgid "Page:"
msgstr "页:"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:786
#, python-format
msgid "Note: Your nickname, %s, will be displayed as author of this comment"
msgstr "注意：您的诨号 - %s - 将会成显示为文件的作者名称。"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:790
#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:845
#, python-format
msgid ""
"Note: you have not %(x_url_open)sdefined your nickname%(x_url_close)s. "
"%(x_nickname)s will be displayed as the author of this comment."
msgstr ""
"注意：您并未%(x_url_open)s定义您的诨号%(x_url_close)s。%(x_nickname)s 是会成"
"显示为文件的作者名称。"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:808
#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:901
msgid "Article"
msgstr "文章"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:810
#, fuzzy
msgid "Add comment"
msgstr "新增评论"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:840
#, python-format
msgid ""
"Note: Your nickname, %s, will be displayed as the author of this review."
msgstr "您的诨号 - %s - 将会成显示为评论的作者名称。"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:902
msgid "Rate this article"
msgstr "评价这文章"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:903
msgid "Select a score"
msgstr "选择评分"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:904
msgid "Give a title to your review"
msgstr "输入评论标题"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:905
msgid "Write your review"
msgstr "撰写评论"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:910
#, fuzzy
msgid "Add review"
msgstr "新增评论"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:919
#: modules/webcomment/lib/webcomment_webinterface.py:295
msgid "Add Review"
msgstr "新增评论"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:940
msgid "Your review was successfully added."
msgstr "您的评论已被接受。"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:942
msgid "Your comment was successfully added."
msgstr "您的意见已被接受。"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:944
msgid "Back to record"
msgstr "返回记录"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:1021
#: modules/webcomment/web/admin/webcommentadmin.py:134
msgid "View all reported comments"
msgstr "阅读所有意见"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:1024
msgid "View all reported reviews"
msgstr "阅读所有评论"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:1030
msgid "Delete a specific comment/review (by ID)"
msgstr "删除某一意见/评论 (按照ID)"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:1031
msgid "View all users who have been reported"
msgstr "查阅全部曾给予意见/评论的用户"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:1033
msgid "Guide"
msgstr "指南"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:1035
msgid "Comments and reviews are disabled"
msgstr "意见和评论已被禁止"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:1053
msgid ""
"Please enter the ID of the comment/review so that you can view it before "
"deciding whether to delete it or not"
msgstr "请输入意见/评论ID以便查阅，之後您可以决定是否删除它。"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:1065
msgid "Comment ID:"
msgstr "意见ID："

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:1067
msgid "View Comment"
msgstr "查阅意见"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:1088
msgid "There have been no reports so far."
msgstr "没有任何报告记录。"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:1092
#, python-format
msgid "View all %s reported comments"
msgstr "查阅全部 %s 意见"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:1095
#, python-format
msgid "View all %s reported reviews"
msgstr "查阅全部 %s 评论"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:1132
msgid ""
"Here is a list, sorted by total number of reports, of all users who have had "
"a comment reported at least once."
msgstr "这名单列出全部曾提交意见或评论的用户。"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:1140
#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:1169
#: modules/websession/lib/websession_templates.py:162
#: modules/websession/lib/websession_templates.py:969
msgid "Nickname"
msgstr "诨号"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:1141
#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:1173
msgid "Email"
msgstr "电邮"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:1142
#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:1171
msgid "User ID"
msgstr "用户ID"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:1144
msgid "Number positive votes"
msgstr "正面的投票"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:1145
msgid "Number negative votes"
msgstr "负面的投票"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:1146
msgid "Total number votes"
msgstr "全部投票数目"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:1147
msgid "Total number of reports"
msgstr "报告数目"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:1148
msgid "View all user's reported comments/reviews"
msgstr "查阅全部用户的意见和评论"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:1181
#, python-format
msgid "This review has been reported %i times"
msgstr "这评论已被报告了%i次"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:1183
#, python-format
msgid "This comment has been reported %i times"
msgstr "这意见已被报告了%i次"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:1260
msgid "Written by"
msgstr "作者："

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:1261
msgid "General informations"
msgstr "一般资料"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:1262
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:1276
msgid "Delete selected reviews"
msgstr "删除已选择的评论"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:1277
#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:1282
msgid "Suppress selected abuse report"
msgstr "查禁已选择的滥用报告"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:1281
msgid "Delete selected comments"
msgstr "删除已选择的意见"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:1290
msgid "OK"
msgstr "是"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:1296
#, python-format
msgid "Here are the reported reviews of user %s"
msgstr "用户 %s 的评论："

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:1298
#, python-format
msgid "Here are the reported comments of user %s"
msgstr "用户 %s 的意见："

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:1301
#, python-format
msgid "Here is comment/review %s"
msgstr "评论/意见 %s"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:1303
#, python-format
msgid "Here is comment/review %(x_cmtID)s written by user %(x_user)s"
msgstr "用户 %(x_user)s 的评论/意见 %(x_cmtID)s"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:1308
msgid "Here are all reported reviews sorted by the most reported"
msgstr "全部评论 (以最多提供评论者排序)"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:1310
msgid "Here are all reported comments sorted by the most reported"
msgstr "全部意见 (以最多提供意见者排序)"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:1335
#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:1360
msgid "comment ID"
msgstr "意见ID"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:1335
msgid "successfully deleted"
msgstr "成功删除"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:1360
msgid "successfully suppressed abuse report"
msgstr "成功查禁滥用报告"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_templates.py:1377
#, fuzzy
msgid "Not yet reviewed"
msgstr "撰写评论"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_webinterface.py:177
#: modules/webcomment/lib/webcomment_webinterface.py:310
msgid "Record Not Found"
msgstr "找不到记录"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_webinterface.py:234
#: modules/webcomment/lib/webcomment_webinterface.py:373
#: modules/webcomment/lib/webcomment_webinterface.py:439
msgid "Specified comment does not belong to this record"
msgstr ""

#: modules/webcomment/lib/webcomment_webinterface.py:270
#, python-format
msgid ""
"Before you add your comment, you need to %(x_url_open)slogin%(x_url_close)s "
"first."
msgstr "请先%(x_url_open)s登入%(x_url_close)s才发表意见"

#: modules/webcomment/lib/webcomment_webinterface.py:274
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:679
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:714
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: modules/webcomment/web/admin/webcommentadmin.py:46
#: modules/webcomment/web/admin/webcommentadmin.py:60
#: modules/webcomment/web/admin/webcommentadmin.py:80
#: modules/webcomment/web/admin/webcommentadmin.py:120
#: modules/webcomment/web/admin/webcommentadmin.py:154
#: modules/webcomment/web/admin/webcommentadmin.py:191
msgid "WebComment Admin"
msgstr "WebComment 管理"

#: modules/webcomment/web/admin/webcommentadmin.py:51
#: modules/webcomment/web/admin/webcommentadmin.py:85
#: modules/webcomment/web/admin/webcommentadmin.py:125
#: modules/webcomment/web/admin/webcommentadmin.py:159
#: modules/webcomment/web/admin/webcommentadmin.py:196
#: modules/websearch/lib/websearch_webinterface.py:753
#: modules/websearch/lib/websearch_webinterface.py:837
#: modules/websearch/web/admin/websearchadmin.py:1070
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:812
#: modules/webstyle/lib/webstyle_templates.py:527
#: modules/webjournal/web/admin/webjournaladmin.py:374
msgid "Internal Error"
msgstr "内部错误"

#: modules/webcomment/web/admin/webcommentadmin.py:95
msgid "Delete Comment"
msgstr "删除意见"

#: modules/webcomment/web/admin/webcommentadmin.py:168
msgid "View all reported users"
msgstr "查阅全部用户"

#: modules/webcomment/web/admin/webcommentadmin.py:214
msgid "Delete comments"
msgstr "删除意见"

#: modules/webcomment/web/admin/webcommentadmin.py:217
msgid "Suppress abuse reports"
msgstr "查禁滥用报告"

#: modules/webmessage/lib/webmessage.py:129
msgid "The message could not be deleted."
msgstr "这讯息不能删除。"

#: modules/webmessage/lib/webmessage.py:131
msgid "The message was successfully deleted."
msgstr "这讯息已被删除。"

#: modules/webmessage/lib/webmessage.py:148
msgid "Your mailbox has been emptied."
msgstr "您的电邮箱已被清空。"

#: modules/webmessage/lib/webmessage.py:335
#, python-format
msgid "The chosen date (%(x_year)i/%(x_month)i/%(x_day)i) is invalid."
msgstr "日期 %(x_year)i/%(x_month)i/%(x_day)i) 错误"

#: modules/webmessage/lib/webmessage.py:344
msgid "Please enter a user name or a group name."
msgstr "请输入用户名称或组别名称。"

#: modules/webmessage/lib/webmessage.py:348
#, python-format
msgid ""
"Your message is too long, please edit it. Maximum size allowed is %i "
"characters."
msgstr "您的讯息太长，请修改它。最大允许是%i个字。"

#: modules/webmessage/lib/webmessage.py:359
#, python-format
msgid "Group %s does not exist."
msgstr "组别 %s 并不存在。"

#: modules/webmessage/lib/webmessage.py:384
#, python-format
msgid "User %s does not exist."
msgstr "用户 %s 并不存在。"

#: modules/webmessage/lib/webmessage.py:397
#: modules/webmessage/lib/webmessage_webinterface.py:135
#: modules/webmessage/lib/webmessage_webinterface.py:215
msgid "Write a message"
msgstr "撰写讯息"

#: modules/webmessage/lib/webmessage.py:412
msgid ""
"Your message could not be sent to the following recipients due to their "
"quota:"
msgstr "因限额问题，您的讯息不能发到以下的收件人："

#: modules/webmessage/lib/webmessage.py:416
msgid "Your message has been sent."
msgstr "您的讯息已被发出。"

#: modules/webmessage/lib/webmessage.py:423
#: modules/webmessage/lib/webmessage_templates.py:473
#: modules/webmessage/lib/webmessage_webinterface.py:84
#: modules/webmessage/lib/webmessage_webinterface.py:280
#: modules/webmessage/lib/webmessage_webinterface.py:322
#: modules/websession/lib/websession_templates.py:571
msgid "Your Messages"
msgstr "讯息"

#: modules/webmessage/lib/webmessage_templates.py:87
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: modules/webmessage/lib/webmessage_templates.py:88
msgid "Sender"
msgstr "发送者"

#: modules/webmessage/lib/webmessage_templates.py:97
msgid "No messages"
msgstr "没有讯息"

#: modules/webmessage/lib/webmessage_templates.py:101
msgid "No subject"
msgstr "没有主题"

#: modules/webmessage/lib/webmessage_templates.py:147
msgid "Write new message"
msgstr "撰写新讯息"

#: modules/webmessage/lib/webmessage_templates.py:148
msgid "Delete All"
msgstr "全部删除"

#: modules/webmessage/lib/webmessage_templates.py:190
msgid "Re:"
msgstr "回覆："

#: modules/webmessage/lib/webmessage_templates.py:282
msgid "Send later?"
msgstr "稍後发送？"

#: modules/webmessage/lib/webmessage_templates.py:283
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2975
msgid "To:"
msgstr "收件者："

#: modules/webmessage/lib/webmessage_templates.py:284
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: modules/webmessage/lib/webmessage_templates.py:285
msgid "Groups"
msgstr "组别"

#: modules/webmessage/lib/webmessage_templates.py:286
#: modules/webmessage/lib/webmessage_templates.py:448
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2976
msgid "Subject:"
msgstr "主题:"

#: modules/webmessage/lib/webmessage_templates.py:287
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2977
msgid "Message:"
msgstr "讯息："

#: modules/webmessage/lib/webmessage_templates.py:288
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2978
msgid "SEND"
msgstr "发送"

#: modules/webmessage/lib/webmessage_templates.py:447
msgid "From:"
msgstr "送件者："

#: modules/webmessage/lib/webmessage_templates.py:449
msgid "Sent on:"
msgstr "发送日期："

#: modules/webmessage/lib/webmessage_templates.py:450
msgid "Received on:"
msgstr "收件日期："

#: modules/webmessage/lib/webmessage_templates.py:451
msgid "Sent to:"
msgstr "发送至："

#: modules/webmessage/lib/webmessage_templates.py:452
msgid "Sent to groups:"
msgstr "发送至组别："

#: modules/webmessage/lib/webmessage_templates.py:453
msgid "REPLY"
msgstr "回复"

#: modules/webmessage/lib/webmessage_templates.py:454
msgid "DELETE"
msgstr "删除"

#: modules/webmessage/lib/webmessage_templates.py:507
msgid "Are you sure you want to empty your whole mailbox?"
msgstr "您是否决定清空电邮箱？"

#: modules/webmessage/lib/webmessage_templates.py:569
#, fuzzy, python-format
msgid "Quota used: %(x_nb_used)i messages out of max. %(x_nb_total)i"
msgstr "配额：%i/%i 讯息"

#: modules/webmessage/lib/webmessage_templates.py:587
msgid "Please select one or more:"
msgstr "请选择："

#: modules/webmessage/lib/webmessage_templates.py:618
msgid "Add to users"
msgstr "加入至用户"

#: modules/webmessage/lib/webmessage_templates.py:620
msgid "Add to groups"
msgstr "加入至组别"

#: modules/webmessage/lib/webmessage_templates.py:623
msgid "No matching user"
msgstr "找寻不到用户"

#: modules/webmessage/lib/webmessage_templates.py:625
#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1585
msgid "No matching group"
msgstr "找寻不到组别"

#: modules/webmessage/lib/webmessage_templates.py:662
msgid "Find users or groups:"
msgstr "找寻用户或组别"

#: modules/webmessage/lib/webmessage_templates.py:663
msgid "Find a user"
msgstr "找寻用户"

#: modules/webmessage/lib/webmessage_templates.py:664
msgid "Find a group"
msgstr "找寻组别"

#: modules/webmessage/lib/webmessage_templates.py:679
#, fuzzy, python-format
msgid "You have %(x_nb_new)s new messages out of %(x_nb_total)s messages"
msgstr "您有%s个新讯息，总共有%s讯息。"

#: modules/webmessage/lib/webmessage_webinterface.py:363
msgid "Read a message"
msgstr "阅读讯息"

#: modules/websearch/lib/search_engine.py:640
#: modules/websearch/lib/search_engine.py:670
#: modules/websearch/lib/search_engine.py:3776
#: modules/websearch/lib/search_engine.py:3826
#: modules/websearch/lib/search_engine.py:3871
msgid "Search Results"
msgstr "检索结果"

#: modules/websearch/lib/search_engine.py:755
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:1100
msgid "any day"
msgstr "任何日子"

#: modules/websearch/lib/search_engine.py:761
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:1112
msgid "any month"
msgstr "任何月份"

#: modules/websearch/lib/search_engine.py:769
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:1126
msgid "any year"
msgstr "任何年份"

#: modules/websearch/lib/search_engine.py:810
#: modules/websearch/lib/search_engine.py:825
msgid "any collection"
msgstr "任何专辑"

#: modules/websearch/lib/search_engine.py:821
msgid "add another collection"
msgstr "新增专辑"

#: modules/websearch/lib/search_engine.py:831
#: modules/websearch/lib/websearch_webcoll.py:532
msgid "rank by"
msgstr "排列"

#: modules/websearch/lib/search_engine.py:851
msgid "HTML brief"
msgstr "简短的HTML"

#: modules/websearch/lib/search_engine.py:964
#: modules/websearch/lib/websearch_webcoll.py:502
msgid "latest first"
msgstr "时间"

#: modules/websearch/lib/search_engine.py:1584
msgid "No values found."
msgstr "没有找到。"

#: modules/websearch/lib/search_engine.py:1716
#, python-format
msgid "No exact match found for %(x_query1)s, using %(x_query2)s instead..."
msgstr "用 %(x_query1)s 没有确实匹配任何记录，现尝试用 %(x_query2)s 来查询… ，"

#: modules/websearch/lib/search_engine.py:1845
msgid ""
"Nested or mismatched parentheses detected. Ignoring all parentheses in the "
"query..."
msgstr ""

#: modules/websearch/lib/search_engine.py:2068
#, python-format
msgid ""
"No match found in collection %(x_collection)s. Other public collections gave "
"%(x_url_open)s%(x_nb_hits)d hits%(x_url_close)s."
msgstr ""
"在专辑 %(x_collection)s 里没有匹配任何记录；但在其他的专辑里找"
"到%(x_url_open)s%(x_nb_hits)d 笔记录%(x_url_close)s。"

#: modules/websearch/lib/search_engine.py:2077
msgid ""
"No public collection matched your query. If you were looking for a non-"
"public document, please choose the desired restricted collection first."
msgstr "没有在专辑里匹配任何记录。您可尝试在限制的专辑里找寻。"

#: modules/websearch/lib/search_engine.py:2190
msgid "No words index available for"
msgstr "没有可用的字索引给"

#: modules/websearch/lib/search_engine.py:2194
msgid "No phrase index available for"
msgstr "没有可用的短语索引给"

#: modules/websearch/lib/search_engine.py:2226
#, python-format
msgid ""
"Search term %(x_term)s inside index %(x_index)s did not match any record. "
"Nearest terms in any collection are:"
msgstr "在索引 %(x_index)s 匹配不到关於 %(x_term)s 的任何记录。接近的短语是："

#: modules/websearch/lib/search_engine.py:2230
#, python-format
msgid ""
"Search term %s did not match any record. Nearest terms in any collection are:"
msgstr "匹配不到关於 %s 的任何记录。接近的短语是："

#: modules/websearch/lib/search_engine.py:2694
#, python-format
msgid ""
"Sorry, sorting is allowed on sets of up to %d records only. Using default "
"sort order."
msgstr "对不起，这排序功能只被允许在最多 %d 纪录中使用。请用正常排序。"

#: modules/websearch/lib/search_engine.py:2718
#, python-format
msgid ""
"Sorry, %s does not seem to be a valid sort option. Choosing title sort "
"instead."
msgstr "对不起，%s 不是一正确的排序选项，请选用标题排序。"

#: modules/websearch/lib/search_engine.py:3022
msgid "Use different search terms."
msgstr "用其他关键词。"

#: modules/websearch/lib/search_engine.py:3090
#: modules/websearch/lib/search_engine.py:3255
#: modules/websearch/lib/search_engine.py:3278
#: modules/websearch/lib/search_engine.py:3286
#: modules/websearch/lib/search_engine.py:3294
#: modules/websearch/lib/search_engine.py:3340
msgid "The record has been deleted."
msgstr "记录已被删除。"

#: modules/websearch/lib/search_engine.py:3750
#, fuzzy
msgid "Requested record does not seem to exist."
msgstr "对不起，记录 %s 并不存在。"

#: modules/websearch/lib/search_engine.py:3984
msgid "No match within your time limits, discarding this condition..."
msgstr "没有在时限内匹配到记录, 放弃中..."

#: modules/websearch/lib/search_engine.py:4008
msgid "No match within your search limits, discarding this condition..."
msgstr "没有在找寻限制内匹配到记录, 放弃中..."

#: modules/websearch/lib/websearchadminlib.py:3202
#, fuzzy
msgid "Information"
msgstr "更多资料"

#: modules/websearch/lib/websearchadminlib.py:3203
#, fuzzy
msgid "References"
msgstr "参考"

#: modules/websearch/lib/websearchadminlib.py:3204
#, fuzzy
msgid "Citations"
msgstr "引用之历史记录"

#: modules/websearch/lib/websearchadminlib.py:3205
#, fuzzy
msgid "Discussion"
msgstr "連線階段"

#: modules/websearch/lib/websearchadminlib.py:3206
msgid "Usage statistics"
msgstr ""

#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:607
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:756
#, python-format
msgid "Search %s records for:"
msgstr "搜寻 %s 笔记录: "

#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:659
#, fuzzy
msgid "less"
msgstr "规则"

#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:660
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:1377
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:3108
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:3181
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:3236
msgid "more"
msgstr "更多"

#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:665
#, python-format
msgid "Example: %(x_sample_search_query)s"
msgstr ""

#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:677
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:1976
#, python-format
msgid "Search in %(x_collection_name)s"
msgstr ""

#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:681
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:1980
#, fuzzy
msgid "Search everywhere"
msgstr "输入查询。"

#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:715
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:793
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:1948
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:2005
msgid "Advanced Search"
msgstr "高级检索"

#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:854
#, python-format
msgid "Search %s records for"
msgstr "搜寻 %s 笔记录"

#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:904
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:1864
msgid "Simple Search"
msgstr "初级检索"

#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:938
msgid "Search options:"
msgstr "检索选项"

#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:985
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:2102
#, fuzzy
msgid "Added/modified since:"
msgstr "记录日期 由:"

#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:986
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:2103
msgid "until:"
msgstr "至:"

#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:992
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:2144
msgid "Display results:"
msgstr "结果显示"

#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:993
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:2145
msgid "Output format:"
msgstr "输出格式:"

#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:1153
msgid "Added since:"
msgstr "记录日期 由:"

#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:1154
#, fuzzy
msgid "Modified since:"
msgstr "记录日期 由:"

#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:1191
msgid "Focus on:"
msgstr "特辑:"

#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:1232
msgid "restricted"
msgstr "限制的"

#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:1252
msgid "Search also:"
msgstr "也搜寻:"

#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:1343
msgid "This collection does not contain any document yet."
msgstr "这专辑还未有记录."

#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:1392
msgid "Latest additions:"
msgstr "新增："

#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:1490
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:2894
#, fuzzy, python-format
msgid "Cited by %i records"
msgstr "已有 %s 记录引用"

#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:1556
#, python-format
msgid "Words nearest to %(x_word)s inside %(x_field)s in any collection are:"
msgstr "在全部专辑里，最接近在 %(x_field)s 的字词 %(x_word)s 是："

#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:1559
#, python-format
msgid "Words nearest to %(x_word)s in any collection are:"
msgstr "在全部专辑里，最接近 %(x_word)s 的字词是："

#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:1649
msgid "Hits"
msgstr "结果"

#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:1714
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:2360
msgid "next"
msgstr "下一个"

#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:2051
msgid "collections"
msgstr "专辑"

#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:2073
msgid "Limit to:"
msgstr "只在："

#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:2114
#: modules/websearch/lib/websearch_webcoll.py:550
msgid "results"
msgstr "结果"

#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:2149
#: modules/websearch/lib/websearch_webcoll.py:520
msgid "asc."
msgstr "顺序排列"

#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:2152
#: modules/websearch/lib/websearch_webcoll.py:521
msgid "desc."
msgstr "降序排列"

#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:2158
#: modules/websearch/lib/websearch_webcoll.py:564
msgid "single list"
msgstr "单一列表"

#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:2161
#: modules/websearch/lib/websearch_webcoll.py:563
msgid "split by collection"
msgstr "以专辑分类"

#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:2196
msgid "MARC tag"
msgstr "MARC 标签"

#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:2311
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:2316
#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:2602
#, python-format
msgid "%s records found"
msgstr "找到 %s 笔记录"

#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:2343
msgid "begin"
msgstr "开始"

#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:2348
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:1199
msgid "previous"
msgstr "上页"

#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:2367
msgid "end"
msgstr "最後"

#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:2387
msgid "jump to record:"
msgstr "跳到记录:"

#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:2400
#, python-format
msgid "Search took %s seconds."
msgstr "检索需时 %s 秒."

#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:2502
msgid "ADD TO BASKET"
msgstr "加入您的收藏篮"

#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:2589
#, python-format
msgid ""
"%(x_fmt_open)sResults overview:%(x_fmt_close)s Found %(x_nb_records)s "
"records in %(x_nb_seconds)s seconds."
msgstr ""
"%(x_fmt_open)s查询结果:%(x_fmt_close)s 找到 %(x_nb_records)s 记录，需时 in "
"%(x_nb_seconds)s 秒。"

#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:2637
msgid ""
"Boolean query returned no hits. Please combine your search terms differently."
msgstr "匹配不到记录，请试用其他关键词。"

#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:2669
msgid "See also: similar author names"
msgstr "参见：相似的作者"

#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:2996
#: modules/websearch/lib/websearch_webinterface.py:768
#, python-format
msgid "Collection %s Not Found"
msgstr "找不到 %s 专辑"

#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:3008
#: modules/websearch/lib/websearch_webinterface.py:766
#, python-format
msgid "Sorry, collection %s does not seem to exist."
msgstr "对不起，%s 专辑并不存在。"

#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:3010
#: modules/websearch/lib/websearch_webinterface.py:767
#, python-format
msgid "You may want to start browsing from %s."
msgstr "您可以从 %s 开始浏览。"

#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:3040
msgid "Interested in being notified about new results for this query?"
msgstr "您想得到有关这检索条件的最新结果吗？"

#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:3041
#, python-format
msgid ""
"Set up a personal %(x_url1_open)semail alert%(x_url1_close)s\n"
"                                  or subscribe to the %(x_url2_open)sRSS feed"
"%(x_url2_close)s."
msgstr ""
"建立您的%(x_url1_open)s电邮警报%(x_url1_close)s\n"
"或订阅%(x_url2_open)sRSS feed%(x_url2_close)s."

#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:3101
msgid "People who downloaded this document also downloaded:"
msgstr "下载这个文件的人们也下载："

#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:3117
msgid "People who viewed this page also viewed:"
msgstr "阅读这个文件的人们也阅读："

#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:3170
#, python-format
msgid "Cited by: %s records"
msgstr "已有 %s 记录引用"

#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:3229
#, python-format
msgid "Co-cited with: %s records"
msgstr "引用: %s 记录"

#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:3271
#, python-format
msgid ".. of which self-citations: %s records"
msgstr ""

#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:3310
#, fuzzy
msgid "Affiliations:"
msgstr "引用之历史记录"

#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:3327
msgid "Frequent keywords:"
msgstr ""

#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:3337
msgid "Frequent co-authors:"
msgstr ""

#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:3346
#, fuzzy
msgid "Publishes in"
msgstr "提交"

#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:3353
#, fuzzy
msgid "Papers:"
msgstr "页:"

#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:3354
msgid "downloaded"
msgstr ""

#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:3355
#, fuzzy
msgid "times"
msgstr "时间"

#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:3383
#, fuzzy
msgid "Citations:"
msgstr "引用之历史记录"

#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:3413
#, fuzzy
msgid "Citation summary results"
msgstr "返回检索结果页"

#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:3418
#, fuzzy
msgid "Total number of citable papers analyzed:"
msgstr "报告数目"

#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:3441
#, fuzzy
msgid "Total number of citations:"
msgstr "报告数目"

#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:3446
msgid "Average citations per paper:"
msgstr ""

#: modules/websearch/lib/websearch_templates.py:3451
msgid "Breakdown of papers by citations:"
msgstr ""

#: modules/websearch/lib/websearch_webinterface.py:428
#, fuzzy
msgid "You are not authorized to view this area."
msgstr "您并不是这收藏篮的拥有者。"

#: modules/websearch/lib/websearch_webinterface.py:770
msgid "Not found"
msgstr "找寻不到"

#: modules/websearch/lib/websearch_external_collections.py:129
msgid "in"
msgstr "在"

#: modules/websearch/lib/websearch_external_collections_templates.py:52
msgid ""
"Haven't found what you were looking for? Try your search on other servers:"
msgstr "没有寻找到什么? 尝试在以下的服务器查寻："

#: modules/websearch/lib/websearch_external_collections_templates.py:80
msgid "External collections results overview:"
msgstr "外部专辑结果："

#: modules/websearch/lib/websearch_external_collections_templates.py:120
msgid "Search timed out."
msgstr "时限已过。"

#: modules/websearch/lib/websearch_external_collections_templates.py:121
msgid ""
"The external search engine has not responded in time. You can check its "
"results here:"
msgstr "外部搜寻器没有在时限前回应，您可检索部分结果："

#: modules/websearch/lib/websearch_external_collections_templates.py:146
#: modules/websearch/lib/websearch_external_collections_templates.py:154
#: modules/websearch/lib/websearch_external_collections_templates.py:167
msgid "No results found."
msgstr "找寻不到记录"

#: modules/websearch/lib/websearch_external_collections_templates.py:150
#, python-format
msgid "%s results found"
msgstr "找到 %s 记录"

#: modules/websearch/lib/websearch_external_collections_templates.py:152
#, python-format
msgid "%s seconds"
msgstr "%s 秒"

#: modules/websearch/lib/websearch_webcoll.py:585
msgid "brief"
msgstr "摘要"

#: modules/websession/lib/webaccount.py:115
#, python-format
msgid ""
"You are logged in as guest. You may want to %(x_url_open)slogin"
"%(x_url_close)s as a regular user."
msgstr "您的身分是游客。您需要先%(x_url_open)s登入%(x_url_close)s。"

#: modules/websession/lib/webaccount.py:119
#, python-format
msgid ""
"The %(x_fmt_open)sguest%(x_fmt_close)s users need to %(x_url_open)sregister"
"%(x_url_close)s first"
msgstr ""
"%(x_fmt_open)s游客%(x_fmt_close)s 需要先%(x_url_open)s注册%(x_url_close)s。"

#: modules/websession/lib/webaccount.py:124
msgid "No queries found"
msgstr "没有找到查询"

#: modules/websession/lib/webaccount.py:260
msgid ""
"This collection is restricted.  If you think you have right to access it, "
"please authenticate yourself."
msgstr ""

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:97
msgid "External account settings"
msgstr "外部帐号设定"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:99
#, python-format
msgid ""
"You can consult the list of your external groups directly in the "
"%(x_url_open)sgroups page%(x_url_close)s."
msgstr "您可直接在%(x_url_open)s这里%(x_url_close)s咨询您的外部组别名单。"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:103
msgid "External user groups"
msgstr "外部用户组别"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:160
msgid ""
"If you want to change your email or set for the first time your nickname, "
"please set new values in the form below."
msgstr "请用以下表格来改变您的电邮或诨号。"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:161
msgid "Edit login credentials"
msgstr "编辑登入资料"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:165
#: modules/websession/lib/websession_templates.py:168
#: modules/websession/lib/websession_templates.py:973
msgid "Example"
msgstr "例子"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:166
msgid "New email address"
msgstr "新电邮"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:167
#: modules/websession/lib/websession_templates.py:216
#: modules/websession/lib/websession_templates.py:971
msgid "mandatory"
msgstr "必须的"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:169
#: modules/websession/lib/websession_templates.py:220
#: modules/websession/lib/websession_templates.py:852
#: modules/websession/lib/websession_templates.py:974
msgid "Note"
msgstr "注意"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:170
msgid "Set new values"
msgstr "重设"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:174
msgid ""
"Since this is considered as a signature for comments and reviews, once set "
"it can not be changed."
msgstr ""

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:215
msgid ""
"If you want to change your password, please enter the old one and set the "
"new value in the form below."
msgstr "请用以下表格来改变您的电邮。"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:217
msgid "Old password"
msgstr "旧密码"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:218
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:219
#: modules/websession/lib/websession_templates.py:972
msgid "optional"
msgstr "可选择的"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:221
#: modules/websession/lib/websession_templates.py:975
msgid "The password phrase may contain punctuation, spaces, etc."
msgstr "您的密码可包含标点、空格等。"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:222
msgid "You must fill the old password in order to set a new one."
msgstr "您需要输入旧密码。"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:223
msgid "Retype password"
msgstr "重打密码"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:224
msgid "Set new password"
msgstr "建立密码"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:229
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"If you are using a lightweight CERN account you can\n"
"                %(x_url_open)sreset the password%(x_url_close)s."
msgstr "您可以%(x_url_open)s登入或%(x_url_close)s注册。"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:235
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"You can change or reset your CERN account password by means of the "
"%(x_url_open)sCERN account system%(x_url_close)s."
msgstr "您可以使用您的%(x_url_open)s帐号%(x_url_close)s。"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:249
#, fuzzy
msgid "Edit language-related settings"
msgstr "编辑有关搜索的设定"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:260
msgid "Select desired language of the web interface."
msgstr ""

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:261
#: modules/websession/lib/websession_templates.py:294
msgid "Update settings"
msgstr "更新设定"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:278
msgid "Edit search-related settings"
msgstr "编辑有关搜索的设定"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:279
msgid "Show the latest additions box"
msgstr "显示最新的新增方块"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:281
msgid "Show collection help boxes"
msgstr "显示专辑的帮助方块"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:295
msgid "Number of search results per page"
msgstr "每页的最高显示的数量"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:325
msgid "Edit login method"
msgstr "编辑登录方法"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:326
msgid ""
"Please select which login method you would like to use to authenticate "
"yourself"
msgstr "请选择所需之登录方法"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:327
#: modules/websession/lib/websession_templates.py:341
msgid "Select method"
msgstr "选择方法"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:359
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"If you have lost the password for your %(sitename)s %(x_fmt_open)sinternal "
"account%(x_fmt_close)s, then please enter your email address in the "
"following form in order to have a password reset link emailed to you."
msgstr "如果您丢失了密码，请输入您的电邮，我们会电邮密码给您。"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:381
#: modules/websession/lib/websession_templates.py:968
msgid "Email address"
msgstr "电邮"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:382
#, fuzzy
msgid "Send password reset link"
msgstr "发送密码"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:386
#, python-format
msgid ""
"If you have been using the %(x_fmt_open)sCERN login system%(x_fmt_close)s, "
"then you can recover your password through the %(x_url_open)sCERN "
"authentication system%(x_url_close)s."
msgstr ""

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:389
#, fuzzy
msgid ""
"Note that if you have been using an external login system, then we cannot do "
"anything and you have to ask there."
msgstr "如果您是用外部的登录系统，那麽我们将不能帮助您。"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:390
#, python-format
msgid ""
"Alternatively, you can ask %s to change your login system from external to "
"internal."
msgstr "另外，您可以向 %s 重设登录系统。"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:417
#, python-format
msgid ""
"%s offers you the possibility to personalize the interface, to set up your "
"own personal library of documents, or to set up an automatic alert query "
"that would run periodically and would notify you of search results by email."
msgstr "%s 提供以下服务：个人化介面、个人收藏篮、设定电邮警报。"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:427
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:267
msgid "Your Settings"
msgstr "您的设定"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:428
msgid ""
"Set or change your account email address or password. Specify your "
"preferences about the look and feel of the interface."
msgstr "设定或更改您的电邮、密码和介面。"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:439
msgid "View all the searches you performed during the last 30 days."
msgstr "查阅您过去三十天没内曾进行过搜索。"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:441
msgid ""
"With baskets you can define specific collections of items, store interesting "
"records you want to access later or share with others."
msgstr "您可以用收藏篮定义记录收藏、贮藏有用的记录以便稍後阅览或分享。"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:450
msgid ""
"Subscribe to a search which will be run periodically by our service. The "
"result can be sent to you via Email or stored in one of your baskets."
msgstr ""
"订阅查寻条件；我们的服务器具定时执行搜索，并把结果发到您的电邮或收藏篮子中。"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:459
msgid "Your Loans"
msgstr "外借"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:460
msgid ""
"Check out book you have on loan, submit borrowing requests, etc. Requires "
"CERN ID."
msgstr "借出书本、提交借出要求等。须要 CERN ID。"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:485
msgid ""
"You are logged in as a guest user, so your alerts will disappear at the end "
"of the current session."
msgstr "您是用游客登录, 因此您的警报将不会保存在这系统中。"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:508
#, python-format
msgid ""
"You are logged in as %(x_user)s. You may want to a) %(x_url1_open)slogout"
"%(x_url1_close)s; b) edit your %(x_url2_open)saccount settings"
"%(x_url2_close)s."
msgstr ""
"您是用%(x_user)s身分登录，你可以 a)%(x_url1_open)s登出%(x_url1_close)s； b) "
"修改您的%(x_url2_open)s户囗设定%(x_url2_close)s。"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:573
msgid "Your Alert Searches"
msgstr "搜查警报"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:575
#, python-format
msgid ""
"You can consult the list of %(x_url_open)syour groups%(x_url_close)s you are "
"administering or are a member of."
msgstr "您可直接在%(x_url_open)s这里%(x_url_close)s咨询您的组别名单。"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:578
#: modules/websession/lib/websession_templates.py:2073
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:856
msgid "Your Groups"
msgstr "组别"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:579
#, python-format
msgid ""
"You can consult the list of %(x_url_open)syour submissions%(x_url_close)s "
"and inquire about their status."
msgstr "您可直接在%(x_url_open)s这里%(x_url_close)s咨询您的提交名单。"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:582
#: modules/websubmit/web/yoursubmissions.py:172
msgid "Your Submissions"
msgstr "提交"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:583
#, python-format
msgid ""
"You can consult the list of %(x_url_open)syour approvals%(x_url_close)s with "
"the documents you approved or refereed."
msgstr "您可直接在%(x_url_open)s这里%(x_url_close)s咨询您的批核名单。"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:586
#: modules/websubmit/web/yourapprovals.py:94
msgid "Your Approvals"
msgstr "批核"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:587
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:574
msgid "Your Administrative Activities"
msgstr "管理行动"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:614
msgid "Try again"
msgstr "请重试"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:636
#, python-format
msgid ""
"Somebody (possibly you) coming from %(x_ip_address)s has asked\n"
"for a password reset at %(x_sitename)s\n"
"for the account \"%(x_email)s\"."
msgstr ""

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:644
msgid "If you want to reset the password for this account, please go to:"
msgstr ""

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:650
#: modules/websession/lib/websession_templates.py:687
msgid "in order to confirm the validity of this request."
msgstr ""

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:651
#: modules/websession/lib/websession_templates.py:688
#, python-format
msgid ""
"Please note that this URL will remain valid for about %(days)s days only."
msgstr ""

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:673
#, python-format
msgid ""
"Somebody (possibly you) coming from %(x_ip_address)s has asked\n"
"to register a new account at %(x_sitename)s\n"
"for the email address \"%(x_email)s\"."
msgstr ""

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:681
msgid "If you want to complete this account registration, please go to:"
msgstr ""

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:707
#, fuzzy, python-format
msgid "Okay, a password reset link has been emailed to %s."
msgstr "密码已经电邮至 %s."

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:722
msgid "Deleting your account"
msgstr "删除帐户"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:736
#, fuzzy
msgid "You are no longer recognized by our system."
msgstr "您已被删除。"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:738
#, python-format
msgid ""
"You are still recognized by the centralized\n"
"                %(x_fmt_open)sSSO%(x_fmt_close)s system. You can\n"
"                %(x_url_open)slogout from SSO%(x_url_close)s, too."
msgstr ""

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:745
#, python-format
msgid "If you wish you can %(x_url_open)slogin here%(x_url_close)s."
msgstr "您可以%(x_url_open)s登入%(x_url_close)s。"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:776
msgid "If you already have an account, please login using the form below."
msgstr "如果您已经登记帐号, 请登入."

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:780
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"If you don't own a CERN account yet, you can register a %(x_url_open)snew "
"CERN lightweight account%(x_url_close)s."
msgstr "如果您没有帐号, 请先%(x_url_open)s注册%(x_url_close)s."

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:783
#, python-format
msgid ""
"If you don't own an account yet, please %(x_url_open)sregister"
"%(x_url_close)s an internal account."
msgstr "如果您没有帐号, 请先%(x_url_open)s注册%(x_url_close)s."

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:787
#, python-format
msgid ""
"It is not possible to create an account yourself. Contact %s if you want an "
"account."
msgstr "请联络 %s 关於创建帐号事情。"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:810
msgid "Login method:"
msgstr "登入方法："

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:837
msgid "Username"
msgstr "帐号"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:838
#: modules/websession/lib/websession_templates.py:970
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:839
msgid "Remember login on this computer."
msgstr ""

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:840
#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1082
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:105
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:199
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:715
msgid "login"
msgstr "登入"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:845
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:478
msgid "Lost your password?"
msgstr "忘记您的密码？"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:853
msgid "You can use your nickname or your email address to login."
msgstr "您可以使用您的诨号或电邮登入."

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:877
msgid ""
"Your request is valid. Please set the new desired password in the following "
"form."
msgstr ""

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:900
#, fuzzy
msgid "Set a new password for"
msgstr "建立密码"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:901
#, fuzzy
msgid "Type the new password"
msgstr "建立密码"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:902
#, fuzzy
msgid "Type again the new password"
msgstr "建立密码"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:903
#, fuzzy
msgid "Set the new password"
msgstr "建立密码"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:925
msgid "Please enter your email address and desired nickname and password:"
msgstr "请输入您的电邮、诨号、密码:"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:927
msgid ""
"It will not be possible to use the account before it has been verified and "
"activated."
msgstr "您的帐户要被核实後才可使用."

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:976
msgid "Retype Password"
msgstr "重打密码"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:977
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:817
msgid "register"
msgstr "注册"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:978
#, python-format
msgid ""
"Please do not use valuable passwords such as your Unix, AFS or NICE "
"passwords with this service. Your email address will stay strictly "
"confidential and will not be disclosed to any third party. It will be used "
"to identify you for personal services of %s. For example, you may set up an "
"automatic alert search that will look for new preprints and will notify you "
"daily of new arrivals by email."
msgstr ""
"请不要使用您自己沿用的密码。您的电邮不会被透露到第三方，它只会使用以辨认您"
"的%s服务。"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1005
#, python-format
msgid ""
"You seem to be a guest user. You have to %(x_url_open)slogin%(x_url_close)s "
"first."
msgstr "您的身分是游客。您需要先%(x_url_open)s登入%(x_url_close)s。"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1011
msgid "You are not authorized to access administrative functions."
msgstr "您不能使用管理功能。"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1014
#, fuzzy, python-format
msgid "You are enabled to the following roles: %(x_role)s."
msgstr "您是以下组别的成员："

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1017
msgid "Here are some interesting web admin links for you:"
msgstr "以下是一些有用的连结："

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1042
#, python-format
msgid ""
"For more admin-level activities, see the complete %(x_url_open)sAdmin Area"
"%(x_url_close)s."
msgstr "请到%(x_url_open)s管理区%(x_url_close)s以便使用更多管理功能。"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1078
msgid "guest"
msgstr "游客"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1079
msgid "session"
msgstr "連線階段"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1080
#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1098
msgid "alerts"
msgstr "警报"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1081
#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1100
msgid "baskets"
msgstr "收藏"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1097
msgid "account"
msgstr "帐号"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1099
msgid "messages"
msgstr "讯息"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1101
msgid "groups"
msgstr "组别"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1102
msgid "statistics"
msgstr ""

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1108
msgid "submissions"
msgstr "提交"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1114
msgid "approvals"
msgstr "批核"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1120
msgid "administration"
msgstr "管理"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1125
msgid "logout"
msgstr "登出"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1250
msgid "You are an administrator of the following groups:"
msgstr "您是以下组别的管理人："

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1270
#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1344
#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1407
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2915
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2921
msgid "Group"
msgstr "组别"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1277
msgid "You are not an administrator of any groups."
msgstr "您不是以下组别的管理人："

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1284
msgid "Edit group"
msgstr "编辑组别"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1291
#, python-format
msgid "Edit %s members"
msgstr "编辑 %s 成员"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1314
#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1454
#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1456
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:911
msgid "Create new group"
msgstr "新增组别"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1328
msgid "You are a member of the following groups:"
msgstr "您是以下组别的成员："

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1351
msgid "You are not a member of any groups."
msgstr "您不是以下组别的成员："

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1375
msgid "Join new group"
msgstr "加入组别"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1376
#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1911
#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1922
msgid "Leave group"
msgstr "脱离组别"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1391
msgid "You are a member of the following external groups:"
msgstr "您是以下外部组别的成员："

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1414
msgid "You are not a member of any external groups."
msgstr "您不是以下外部组别的成员："

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1462
msgid "Update group"
msgstr "更新组别"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1464
#, python-format
msgid "Edit group %s"
msgstr "编辑组别 %s"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1466
msgid "Delete group"
msgstr "删除组别名称"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1539
msgid "Group name:"
msgstr "组别:"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1541
msgid "Group description:"
msgstr "组别描述"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1542
msgid "Group join policy:"
msgstr "加入组别条件："

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1583
#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1656
#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1797
#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1806
#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1909
#: modules/websession/lib/websession_templates.py:2019
msgid "Please select:"
msgstr "请选择:"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1649
msgid "Join group"
msgstr "加入组别"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1651
msgid "or find it"
msgstr "找寻"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1652
msgid "Choose group:"
msgstr "选择组别"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1654
msgid "Find group"
msgstr "找寻组别"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1802
msgid "Remove member"
msgstr "移除成员"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1804
msgid "No members."
msgstr "没有成员"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1814
msgid "Accept member"
msgstr "接受成员"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1814
msgid "Reject member"
msgstr "拒绝成员"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1816
msgid "No members awaiting approval."
msgstr "没有等待审批的成员"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1818
#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1835
msgid "Current members"
msgstr "现在成员"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1819
#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1836
msgid "Members awaiting approval"
msgstr "等待审批的成员"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1820
#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1837
msgid "Invite new members"
msgstr "邀请成员"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1823
#, python-format
msgid ""
"If you want to invite new members to join your group, please use the "
"%(x_url_open)sweb message%(x_url_close)s system."
msgstr "请使用%(x_url_open)s讯息%(x_url_close)s来邀请成员加入组别。"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1827
#, python-format
msgid "Group: %s"
msgstr "组别: %s"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1910
msgid "Group list"
msgstr "组别名单"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1913
msgid "You are not member of any group."
msgstr "您没有加入任何组别。"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1960
msgid "Are you sure you want to delete this group?"
msgstr "您是否决定删除这组别？"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:1999
msgid "Are you sure you want to leave this group?"
msgstr "您是否决定离开这组别？"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:2015
msgid "Visible and open for new members"
msgstr "开放给新用户"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:2017
msgid "Visible but new members need approval"
msgstr "审批後开放给新用户"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:2102
#, python-format
msgid "Group %s: New membership request"
msgstr "组别 %s：新用户要求加入"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:2106
#, python-format
msgid "A user wants to join the group %s."
msgstr "用户要求加入组别 %s。"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:2107
#, python-format
msgid ""
"Please %(x_url_open)saccept or reject%(x_url_close)s this user's request."
msgstr "请%(x_url_open)s接纳或拒绝%(x_url_close)s用户要求。"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:2124
#, python-format
msgid "Group %s: Join request has been accepted"
msgstr "组别 %s：用户加入要求已被接纳"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:2125
#, python-format
msgid "Your request for joining group %s has been accepted."
msgstr "您加入组别 %s的要求已被接纳。"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:2127
#, python-format
msgid "Group %s: Join request has been rejected"
msgstr "组别 %s：用户加入要求已被拒绝"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:2128
#, python-format
msgid "Your request for joining group %s has been rejected."
msgstr "您加入组别 %s的要求已被拒绝。"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:2131
#: modules/websession/lib/websession_templates.py:2149
#, python-format
msgid "You can consult the list of %(x_url_open)syour groups%(x_url_close)s."
msgstr "您可直接在%(x_url_open)s这里%(x_url_close)s咨询您的组别名单。"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:2145
#, python-format
msgid "Group %s has been deleted"
msgstr "组别 %s 已被删除"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:2147
#, python-format
msgid "Group %s has been deleted by its administrator."
msgstr "组别 %s 已被管理员删除。"

#: modules/websession/lib/websession_templates.py:2164
#, python-format
msgid ""
"You can consult the list of %(x_url_open)s%(x_nb_total)i groups"
"%(x_url_close)s you are subscribed to (%(x_nb_member)i) or administering "
"(%(x_nb_admin)i)."
msgstr ""
"您可直接在%(x_url_open)s这里%(x_url_close)s咨询您的%(x_nb_total)i组别给"
"(%(x_nb_member)i) or 管理 (%(x_nb_admin)i)名单。"

#: modules/websession/lib/webuser.py:153
msgid "Database problem"
msgstr "数据库错误"

#: modules/websession/lib/webuser.py:299
msgid "user"
msgstr "用户"

#: modules/websession/lib/webuser.py:481
#, python-format
msgid "Account registration at %s"
msgstr ""

#: modules/websession/lib/webuser.py:713
#, fuzzy
msgid "New account on"
msgstr "显示帐户"

#: modules/websession/lib/webuser.py:715
msgid "PLEASE ACTIVATE"
msgstr ""

#: modules/websession/lib/webuser.py:716
#, fuzzy
msgid "A new account has been created on"
msgstr "帐号已建立。"

#: modules/websession/lib/webuser.py:718
msgid " and is awaiting activation"
msgstr ""

#: modules/websession/lib/webuser.py:720
#, fuzzy
msgid "   Username/Email"
msgstr "帐号"

#: modules/websession/lib/webuser.py:721
msgid "You can approve or reject this account request at"
msgstr ""

#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:87
msgid "Mail Cookie Service"
msgstr ""

#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:97
msgid "Role authorization request"
msgstr ""

#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:97
msgid "This request for an authorization has already been authorized."
msgstr ""

#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:100
#, python-format
msgid ""
"You have successfully obtained an authorization as %(x_role)s! This "
"authorization will last until %(x_expiration)s and until you close your "
"browser if you are a guest user."
msgstr ""

#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:117
msgid "You have confirmed the validity of your email address!"
msgstr ""

#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:120
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:130
msgid "Please, wait for the administrator to enable your account."
msgstr ""

#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:124
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:133
#, fuzzy, python-format
msgid "You can now go to %(x_url_open)syour account page%(x_url_close)s."
msgstr "您可以使用您的%(x_url_open)s帐号%(x_url_close)s。"

#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:125
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:134
#, fuzzy
msgid "Email address successfully activated"
msgstr "验证有效"

#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:128
msgid "You have already confirmed the validity of your email address!"
msgstr ""

#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:137
msgid ""
"This request for confirmation of an email address is not valid or is expired."
msgstr ""

#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:142
msgid "This request for an authorization is not valid or is expired."
msgstr ""

#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:155
#, fuzzy
msgid "Reset password"
msgstr "重打密码"

#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:161
msgid "This request for resetting a password has already been used."
msgstr ""

#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:164
msgid "This request for resetting a password is not valid or is expired."
msgstr ""

#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:169
msgid "This request for resetting the password is not valid or is expired."
msgstr ""

#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:182
msgid "The two provided passwords aren't equal."
msgstr ""

#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:197
msgid "The password was successfully set! You can now proceed with the login."
msgstr ""

#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:271
#, fuzzy, python-format
msgid "%s Personalize, Your Settings"
msgstr "您的设定"

#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:311
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:379
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:434
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:445
msgid "Settings edited"
msgstr "设定已被修改"

#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:313
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:378
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:414
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:436
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:447
msgid "Show account"
msgstr "显示帐户"

#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:323
#, fuzzy
msgid "Switched to internal login method."
msgstr "<p>转用内部登录方法。"

#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:324
#, fuzzy
msgid ""
"Please note that if this is the first time that you are using this account "
"with the internal login method then the system has set for you a randomly "
"generated password. Please clic the following button to obtain a password "
"reset request link sent to you via email:"
msgstr "注意：如您是首次使用内部登录方法登入，您可以点击以下按钮已取得密码："

#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:332
msgid "Send Password"
msgstr "发送密码"

#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:342
#, python-format
msgid ""
"Unable to switch to external login method %s, because your email address is "
"unknown."
msgstr "因为找不到您的电邮，所以不能转用外部登录方法 %s。"

#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:346
#, python-format
msgid ""
"Unable to switch to external login method %s, because your email address is "
"unknown to the external login system."
msgstr "因为外部登录系统找不到您的电邮，所以不能转用外部登录方法 %s。"

#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:350
msgid "Login method successfully selected."
msgstr "登录方法已成功选择。"

#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:352
#, python-format
msgid ""
"The external login method %s does not support email address based logins.  "
"Please contact the site administrators."
msgstr "外部登录方法 %s 并不支援用电邮登入；请联络管理员。"

#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:376
msgid "Settings successfully edited."
msgstr "设定已被修改。"

#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:381
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:787
#, python-format
msgid "Desired nickname %s is invalid."
msgstr "诨号 %s 无效。"

#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:382
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:388
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:401
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:418
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:424
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:778
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:783
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:788
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:799
msgid "Please try again."
msgstr "请重试。"

#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:384
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:390
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:397
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:403
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:420
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:426
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:452
msgid "Edit settings"
msgstr "修改设定"

#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:385
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:391
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:398
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:404
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:453
msgid "Editing settings failed"
msgstr "修改设定失败"

#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:387
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:782
#, python-format
msgid "Supplied email address %s is invalid."
msgstr "电邮 %s 无效。"

#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:393
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:792
#, python-format
msgid "Supplied email address %s already exists in the database."
msgstr "电邮 %s 已被使用。"

#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:395
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:794
msgid "Or please try again."
msgstr "请重试。"

#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:400
#, python-format
msgid "Desired nickname %s is already in use."
msgstr "诨号 %s 正被使用中。"

#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:412
msgid "Password successfully edited."
msgstr "密码已被成功修改。"

#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:415
msgid "Password edited"
msgstr "密码已被修改。"

#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:417
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:777
msgid "Both passwords must match."
msgstr "输入的密码需要一致。"

#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:421
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:427
msgid "Editing password failed"
msgstr "修改密码失败。"

#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:423
msgid "Wrong old password inserted."
msgstr "旧密码错误。"

#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:437
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:448
msgid "User settings saved correctly."
msgstr "用户设定已储存。"

#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:450
msgid "Unable to update settings."
msgstr "不能更新用户设定。"

#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:507
#, fuzzy
msgid ""
"Cannot send password reset request since you are using external "
"authentication system."
msgstr "因为您使用外部登录系统，所以不能用电邮发送密码给您。"

#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:523
msgid "The entered email address does not exist in the database."
msgstr "输入的电邮并不存在。"

#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:537
msgid "Password reset request for"
msgstr ""

#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:541
msgid ""
"The entered email address is incorrect, please check that it is written "
"correctly (e.g. johndoe@example.com)."
msgstr "请核对您输入的电邮是否有错(e.g. johndoe@example.com)。"

#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:542
msgid "Incorrect email address"
msgstr "电邮不正确"

#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:552
#, fuzzy
msgid "Reset password link sent"
msgstr "已送出密码"

#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:597
msgid "Delete Account"
msgstr "删除帐号"

#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:623
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:745
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:748
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:819
#, python-format
msgid "%s  Personalize, Main page"
msgstr ""

#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:764
msgid "Your account has been successfully created."
msgstr "帐号已建立。"

#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:765
msgid "Account created"
msgstr "帐号已建立"

#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:767
msgid ""
"In order to confirm its validity, an email message containing an account "
"activation key has been sent to the given email address."
msgstr ""

#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:768
msgid ""
"Please follow instructions presented there in order to complete the account "
"registration process."
msgstr ""

#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:770
msgid ""
"A second email will be sent when the account has been activated and can be "
"used."
msgstr "当您的帐号已经开通，我们会再发送电邮给您。"

#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:773
#, python-format
msgid "You can now access your %(x_url_open)saccount%(x_url_close)s."
msgstr "您可以使用您的%(x_url_open)s帐号%(x_url_close)s。"

#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:780
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:785
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:790
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:796
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:801
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:805
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:809
#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:814
msgid "Registration failure"
msgstr "注册失败"

#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:798
#, python-format
msgid "Desired nickname %s already exists in the database."
msgstr "诨号 %s 已被使用。"

#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:803
msgid "Users cannot register themselves, only admin can register them."
msgstr "只有管理员才可建立帐号。"

#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:807
msgid ""
"The site is having troubles in sending you an email for confirming your "
"email address."
msgstr ""

#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:807
#: modules/websubmit/lib/websubmit_webinterface.py:125
msgid ""
"The error has been logged and will be taken in consideration as soon as "
"possible."
msgstr ""

#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:972
msgid "Join New Group"
msgstr "加入新的组别"

#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:1021
msgid "Leave Group"
msgstr "退出组别"

#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:1088
msgid "Edit Group"
msgstr "修改组别"

#: modules/websession/lib/websession_webinterface.py:1157
msgid "Edit group members"
msgstr "修改组员"

#: modules/webstyle/lib/webstyle_templates.py:80
#: modules/webstyle/lib/webstyle_templates.py:89
#: modules/webstyle/lib/webstyle_templates.py:270
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: modules/webstyle/lib/webstyle_templates.py:381
#: modules/webstyle/lib/webstyle_templates.py:449
msgid "Personalize"
msgstr "个人化"

#: modules/webstyle/lib/webstyle_templates.py:382
#: modules/webstyle/lib/webstyle_templates.py:450
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: modules/webstyle/lib/webstyle_templates.py:414
msgid "Last updated"
msgstr "最後更新 "

#: modules/webstyle/lib/webstyle_templates.py:452
msgid "Powered by"
msgstr "伺服器系统："

#: modules/webstyle/lib/webstyle_templates.py:453
msgid "Maintained by"
msgstr "管理者："

#: modules/webstyle/lib/webstyle_templates.py:500
msgid "This site is also available in the following languages:"
msgstr "本网站提供以下语言选择:"

#: modules/webstyle/lib/webstyle_templates.py:529
msgid "Browser"
msgstr "浏览器"

#: modules/webstyle/lib/webstyle_templates.py:551
msgid "System Error"
msgstr "系统错误"

#: modules/webstyle/lib/webstyle_templates.py:566
msgid "Traceback"
msgstr "后退"

#: modules/webstyle/lib/webstyle_templates.py:614
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: modules/webstyle/lib/webstyle_templates.py:615
msgid "Client"
msgstr "客户"

#: modules/webstyle/lib/webstyle_templates.py:617
msgid "Please send an error report to the Administrator."
msgstr "请给管理员发送错误报告。"

#: modules/webstyle/lib/webstyle_templates.py:618
msgid "Send error report"
msgstr "发送错误报告"

#: modules/webstyle/lib/webstyle_templates.py:624
#, python-format
msgid "Please contact %s quoting the following information:"
msgstr "请联络 %s 并引用以下资料："

#: modules/webstyle/lib/webstyle_templates.py:772
#, python-format
msgid ""
"Record created %(x_date_creation)s, last modified %(x_date_modification)s"
msgstr "记录创建於%(x_date_creation)s，最後更新在%(x_date_modification)s"

#: modules/webstyle/lib/webdoc.py:548
#, python-format
msgid "%(category)s Pages"
msgstr ""

#: modules/webstyle/lib/webdoc_webinterface.py:146
#: modules/webstyle/lib/webdoc_webinterface.py:151
#, fuzzy
msgid "Admin Pages"
msgstr "管理"

#: modules/webstyle/lib/webdoc_webinterface.py:148
#: modules/webstyle/lib/webdoc_webinterface.py:152
msgid "Help Pages"
msgstr ""

#: modules/webstyle/lib/webdoc_webinterface.py:150
#: modules/webstyle/lib/webdoc_webinterface.py:153
msgid "Hacking Pages"
msgstr ""

#: modules/webstyle/lib/webdoc_webinterface.py:159
msgid "Hacking CDS Invenio"
msgstr ""

#: modules/webstyle/lib/webdoc_webinterface.py:161
#, fuzzy
msgid "Latest modifications:"
msgstr "更新日期"

#: modules/webstyle/lib/webdoc_webinterface.py:164
#, python-format
msgid "This is the table of contents of the %(x_category)s pages."
msgstr ""

#: modules/webstyle/lib/webdoc_webinterface.py:166
#, fuzzy
msgid "See also"
msgstr "也搜寻:"

#: modules/webstyle/lib/webdoc_webinterface.py:181
#, fuzzy, python-format
msgid "Page %s Not Found"
msgstr "找不到 %s 专辑"

#: modules/webstyle/lib/webdoc_webinterface.py:189
#, fuzzy, python-format
msgid "Sorry, page %s does not seem to exist."
msgstr "对不起，记录 %s 并不存在。"

#: modules/webstyle/lib/webdoc_webinterface.py:192
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"You may want to look at the %(x_url_open)s%(x_category)s pages"
"%(x_url_close)s."
msgstr "您可以使用您的%(x_url_open)s帐号%(x_url_close)s。"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_engine.py:186
#: modules/websubmit/lib/websubmit_engine.py:712
#: modules/websubmit/web/yoursubmissions.py:73
msgid "Sorry, you must log in to perform this action."
msgstr "抱歉, 您必须先登入。"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_engine.py:193
#: modules/websubmit/lib/websubmit_engine.py:719
msgid "Invalid parameter"
msgstr "参数无效"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_engine.py:224
#: modules/websubmit/lib/websubmit_engine.py:745
msgid "Unable to find the submission directory."
msgstr "没法找到提交目录。"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_engine.py:233
#: modules/websubmit/lib/websubmit_engine.py:848
msgid "Unknown document type"
msgstr "不知名文件种类"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_engine.py:239
#: modules/websubmit/lib/websubmit_engine.py:854
msgid "Unknown action"
msgstr "不知名动作"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_engine.py:247
#: modules/websubmit/lib/websubmit_engine.py:863
msgid "Unable to determine the number of submission pages."
msgstr "不能确定提交页数数量。"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_engine.py:276
msgid "Unable to create a directory for this submission."
msgstr "不能创建提交目录。"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_engine.py:343
#: modules/websubmit/lib/websubmit_engine.py:758
msgid "Cannot create submission directory."
msgstr "不能创建提交目录。"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_engine.py:384
msgid "Unknown form field found on submission page."
msgstr "不知名表格栏位。"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_engine.py:512
msgid "Unknown form field found on one of the submission pages."
msgstr "不知名表格栏位。"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_engine.py:1208
msgid "Unable to find document type."
msgstr "不能找到文件种类。"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_engine.py:1469
msgid "The chosen action is not supported by the document type."
msgstr "这文件种类并不支援这行动。"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_engine.py:1547
#: modules/websubmit/lib/websubmit_webinterface.py:518
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:94
msgid "Document types available for submission"
msgstr "可使用的文件种类"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:95
#, fuzzy
msgid "Please select the type of document you want to submit"
msgstr "请选择文件种类。"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:112
msgid "No document types available."
msgstr "没有可使用的文件种类。"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:257
msgid "Please log in first."
msgstr "您必须先登入。"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:257
msgid "Use the top-right menu to log in."
msgstr "请用右上角的目录进行登入。"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:301
msgid "Please select a category"
msgstr "请选择类别"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:340
msgid "Notice"
msgstr "注意"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:341
msgid "Select a category and then click on an action button."
msgstr "请选择类别并点击行动按钮。"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:364
msgid ""
"To continue with a previously interrupted submission, enter an access number "
"into the box below:"
msgstr "请输入存取号码以便继续上次中断的提交："

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:366
msgid "GO"
msgstr "去"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:491
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:933
msgid "SUMMARY"
msgstr "概要"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:529
msgid "Previous page"
msgstr "上一页"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:535
msgid "Submission number"
msgstr "提交号码"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:549
msgid "Next page"
msgstr "下一页"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:564
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:975
msgid "Are you sure you want to quit this submission?"
msgstr "您是否决定离放弃提交？"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:565
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:976
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:984
msgid "Back to main menu"
msgstr "返回主目录"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:568
msgid ""
"This is your submission access number. It can be used to continue with an "
"interrupted submission in case of problems."
msgstr "这是您的存取号码，您可以用它以重试中断的提交。"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:569
msgid "Mandatory fields appear in red in the SUMMARY window."
msgstr "红色的栏位不可留空。"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:715
#, python-format
msgid "The field %s is mandatory."
msgstr "栏位 %s 不可留空。"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:715
msgid "Please make a choice in the select box"
msgstr "请选择"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:729
msgid "Please press a button."
msgstr "请按键。"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:737
#, python-format
msgid "The field %s is mandatory. Please fill it in."
msgstr "栏位 %s 不可留空。请输入。"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:813
#, python-format
msgid "The field %(field)s is mandatory."
msgstr "栏位 %(field)s 不可留空。"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:814
msgid "Going back to page"
msgstr "回到页"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:924
msgid "finished!"
msgstr "完成！"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:932
msgid "end of action"
msgstr "完了"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:957
msgid "Submission no"
msgstr "提交号码"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:1027
#, python-format
msgid ""
"Here is the %(x_action)s function list for %(x_doctype)s documents at level "
"%(x_step)s"
msgstr "这是 %(x_action)s 功能名单  %(x_doctype)s 文件 在 级别 %(x_step)s"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:1032
msgid "Function"
msgstr "功能"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:1033
msgid "Score"
msgstr "评分"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:1034
msgid "Running function"
msgstr "流动功能"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:1040
#, python-format
msgid "Function %s does not exist."
msgstr "功能 %s 并不存在。"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:1079
msgid "You must now"
msgstr "您要先"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:1111
msgid "record"
msgstr "记录"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:1113
msgid "document"
msgstr "文件"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:1115
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:1211
msgid "version"
msgstr "版本"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:1148
msgid "file(s)"
msgstr "文档"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:1195
msgid "see"
msgstr "参见"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:1375
msgid "For"
msgstr "为"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:1376
msgid "all types of document"
msgstr "全部文件类型"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:1431
msgid "Id"
msgstr "Id"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:1432
msgid "Reference"
msgstr "参考"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:1434
msgid "First access"
msgstr "最初访问"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:1435
msgid "Last access"
msgstr "最後访问"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:1445
msgid "Are you sure you want to delete this submission?"
msgstr "您是否决定移除这提交？"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:1446
#, python-format
msgid "Delete submission %(x_id)s in %(x_docname)s"
msgstr "删除提交%(x_id)s 在 %(x_docname)s"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:1463
msgid "Reference not yet given"
msgstr "并没有参考"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:1534
msgid "Refereed Documents"
msgstr "参考文件"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:1544
msgid "You are a general referee"
msgstr "您是这一位裁判员为类别"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:1550
msgid "You are a referee for category:"
msgstr "您是以下类别的裁判员："

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:1588
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:1633
msgid "List of refereed types of documents"
msgstr "文件类型名单"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:1589
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:1634
#, fuzzy
msgid ""
"Select one of the following types of documents to check the documents status"
msgstr "选择以下之文件类型以检查其状态。"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:1602
msgid "Go to specific approval workflow"
msgstr ""

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:1647
msgid "Go to general approval workflow"
msgstr ""

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:1695
msgid "List of refereed categories"
msgstr "类别名单"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:1696
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:1844
msgid "Please choose a category"
msgstr "请选择类别"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:1716
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:1757
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:1866
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:1920
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:1986
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2111
msgid "Pending"
msgstr "等待中"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:1722
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:1760
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:1872
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:1923
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:1987
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2112
msgid "Approved"
msgstr "已批核"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:1728
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:1762
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:1763
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:1878
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:1925
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:1926
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:1988
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2113
msgid "Rejected"
msgstr "已拒绝"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:1756
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:1919
msgid "Key"
msgstr "关键"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:1759
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:1922
msgid "Waiting for approval"
msgstr "等待批核中"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:1761
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:1924
msgid "Already approved"
msgstr "已批核"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:1764
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:1929
msgid "Some documents are pending."
msgstr "有文件在等待批核中。"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:1803
msgid "List of specific approvals"
msgstr ""

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:1808
#, fuzzy
msgid "List of refereing categories"
msgstr "类别名单"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:1812
#, fuzzy
msgid "List of publication categories"
msgstr "共享收藏篮列表"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:1816
#, fuzzy
msgid "List of direct approval categories"
msgstr "类别名单"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:1884
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:1927
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:1928
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2114
#, fuzzy
msgid "Cancelled"
msgstr "取消"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:1983
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2071
msgid "List of refereed documents"
msgstr "文件名单"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:1984
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2108
msgid "Click on a report number for more information."
msgstr "点击报告遍号以获得更多资料。"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:1985
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2110
msgid "Report Number"
msgstr "报告遍号"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2073
#, fuzzy
msgid "List of publication documents"
msgstr "共享收藏篮列表"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2075
#, fuzzy
msgid "List of direct approval documents"
msgstr "文件名单"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2246
msgid "Your request has been sent to the referee."
msgstr "您的请求已被送出。"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2262
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2375
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2668
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2852
msgid "Title:"
msgstr "标题"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2268
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2381
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2674
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2858
msgid "Author:"
msgstr "作者"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2276
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2389
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2682
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2866
msgid "More information:"
msgstr "更多资料"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2277
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2390
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2683
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2867
msgid "Click here"
msgstr "点击这"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2284
#, python-format
msgid ""
"This document is still %(x_fmt_open)swaiting for approval%(x_fmt_close)s."
msgstr "这文件还在%(x_fmt_open)s等候批核中%(x_fmt_close)s。"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2287
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2308
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2318
msgid "It was first sent for approval on:"
msgstr "最初获得批核日期："

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2289
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2291
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2310
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2312
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2320
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2322
msgid "Last approval email was sent on:"
msgstr "最後的批核电邮已在这日期发送："

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2292
msgid ""
"You can send an approval request email again by clicking the following "
"button:"
msgstr "您可以点击以下按钮从而再发送要求批核之电邮："

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2294
#: modules/websubmit/web/publiline.py:356
msgid "Send Again"
msgstr "重新发送"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2295
msgid "WARNING! Upon confirmation, an email will be sent to the referee."
msgstr "警告！"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2298
#, fuzzy
msgid ""
"As a referee for this document, you may click this button to approve or "
"reject it"
msgstr "您可以点击这个按钮来批核或拒绝这文件。"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2300
msgid "Approve/Reject"
msgstr "批核/拒绝"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2305
#, python-format
msgid "This document has been %(x_fmt_open)sapproved%(x_fmt_close)s."
msgstr "这文件已被%(x_fmt_open)s批核%(x_fmt_close)s。"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2307
msgid "Its approved reference is:"
msgstr "批核参考："

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2313
msgid "It was approved on:"
msgstr "已被批核："

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2315
#, python-format
msgid "This document has been %(x_fmt_open)srejected%(x_fmt_close)s."
msgstr "这文件已被%(x_fmt_open)s拒绝%(x_fmt_close)s。"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2323
msgid "It was rejected on:"
msgstr "已被拒绝："

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2399
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2443
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2506
msgid "It has first been asked for refereing process on the "
msgstr ""

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2401
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2445
msgid "Last request e-mail was sent to the publication committee chair on the "
msgstr ""

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2404
msgid "A referee has been selected by the publication committee on the "
msgstr ""

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2406
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2461
#, fuzzy
msgid "No referee has been selected yet."
msgstr "记录已被删除。"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2408
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2463
#, fuzzy
msgid "Select a referee"
msgstr "选择评分"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2412
msgid ""
"The referee has sent his final recommendations to the publication committee "
"on the "
msgstr ""

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2414
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2469
msgid "No recommendation from the referee yet."
msgstr ""

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2416
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2424
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2471
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2479
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2487
#, fuzzy
msgid "Send a recommendation"
msgstr "撰写意见"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2420
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2483
msgid ""
"The publication committee has sent his final recommendations to the project "
"leader on the "
msgstr ""

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2422
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2485
msgid "No recommendation from the publication committee yet."
msgstr ""

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2428
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2491
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2511
msgid "It has been cancelled by the author on the "
msgstr ""

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2431
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2494
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2514
msgid "It has been approved by the project leader on the "
msgstr ""

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2433
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2496
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2516
msgid "It has been rejected by the project leader on the "
msgstr ""

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2435
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2498
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2518
msgid "No final decision taken yet."
msgstr ""

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2437
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2500
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2520
#: modules/websubmit/web/publiline.py:1071
#: modules/websubmit/web/publiline.py:1081
msgid "Take a decision"
msgstr ""

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2448
msgid ""
"An editorial board has been selected by the publication committee on the "
msgstr ""

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2450
msgid "Add an author list"
msgstr ""

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2453
#, fuzzy
msgid "No editorial board has been selected yet."
msgstr "记录已被删除。"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2455
msgid "Select an editorial board"
msgstr ""

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2459
msgid "A referee has been selected by the editorial board on the "
msgstr ""

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2467
msgid ""
"The referee has sent his final recommendations to the editorial board on the "
msgstr ""

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2475
msgid ""
"The editorial board has sent his final recommendations to the publication "
"committee on the "
msgstr ""

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2477
msgid "No recommendation from the editorial board yet."
msgstr ""

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2508
msgid "Last request e-mail was sent to the project leader on the "
msgstr ""

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2602
#, fuzzy
msgid "Comments overview"
msgstr "意见"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2722
msgid "search for user"
msgstr ""

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2724
msgid "search for users"
msgstr ""

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2727
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2729
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2782
#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2784
#, fuzzy
msgid "select user"
msgstr "选择收藏篮"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2738
msgid "connected"
msgstr ""

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2741
#, fuzzy
msgid "add this user"
msgstr "加入至用户"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2791
#, fuzzy
msgid "remove this user"
msgstr "找寻不到用户"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_templates.py:2906
#, fuzzy
msgid "User"
msgstr "用户"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_webinterface.py:124
msgid ""
"The system has encountered an error in retrieving the list of files for this "
"document."
msgstr ""

#: modules/websubmit/lib/websubmit_webinterface.py:172
#, fuzzy
msgid "The collection to which this file belong is restricted: "
msgstr "这是一个受限制的专辑."

#: modules/websubmit/lib/websubmit_webinterface.py:178
#, fuzzy
msgid "This file is restricted: "
msgstr "这是受读取限制的档案！"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_webinterface.py:252
msgid "Access to Fulltext"
msgstr "读取全文"

#: modules/websubmit/lib/websubmit_webinterface.py:303
#, fuzzy
msgid "Not enough information to retrieve the document"
msgstr "成为第一个读者去评论这文件。"

#: modules/websubmit/web/publiline.py:129
msgid "Specific Approval and Refereeing Workflow"
msgstr ""

#: modules/websubmit/web/publiline.py:150
msgid "Approval and Refereeing Workflow"
msgstr ""

#: modules/websubmit/web/publiline.py:328
#: modules/websubmit/web/publiline.py:423
#: modules/websubmit/web/publiline.py:626
msgid "Approval has never been requested for this document."
msgstr "这个文件未曾被请求批核。"

#: modules/websubmit/web/publiline.py:353
#: modules/websubmit/web/publiline.py:447
#: modules/websubmit/web/publiline.py:651
msgid "Unable to display document."
msgstr "无法显示文件。"

#: modules/websubmit/web/publiline.py:655
#: modules/websubmit/web/publiline.py:773
#: modules/websubmit/web/publiline.py:884
#: modules/websubmit/web/publiline.py:936
#: modules/websubmit/web/publiline.py:977
#: modules/websubmit/web/publiline.py:1026
#: modules/websubmit/web/publiline.py:1087
#: modules/websubmit/web/publiline.py:1137
#, fuzzy
msgid "Action unauthorized for this document."
msgstr "这个文件未曾被请求批核。"

#: modules/websubmit/web/publiline.py:658
#: modules/websubmit/web/publiline.py:776
#: modules/websubmit/web/publiline.py:887
#: modules/websubmit/web/publiline.py:939
#: modules/websubmit/web/publiline.py:980
#: modules/websubmit/web/publiline.py:1029
#: modules/websubmit/web/publiline.py:1090
#: modules/websubmit/web/publiline.py:1140
#, fuzzy
msgid "Action unavailable for this document."
msgstr "无法显示文件。"

#: modules/websubmit/web/publiline.py:668
#, fuzzy
msgid "Adding users to the editorial board"
msgstr "新增 %i 记录至这些收藏篮"

#: modules/websubmit/web/publiline.py:690
#: modules/websubmit/web/publiline.py:809
msgid "no qualified users, try new search."
msgstr ""

#: modules/websubmit/web/publiline.py:692
#: modules/websubmit/web/publiline.py:811
#, fuzzy
msgid "hits"
msgstr "结果"

#: modules/websubmit/web/publiline.py:692
#: modules/websubmit/web/publiline.py:811
msgid "too many qualified users, specify more narrow search."
msgstr ""

#: modules/websubmit/web/publiline.py:692
#: modules/websubmit/web/publiline.py:811
msgid "limit"
msgstr ""

#: modules/websubmit/web/publiline.py:708
msgid "users in brackets are already attached to the role, try another one..."
msgstr ""

#: modules/websubmit/web/publiline.py:714
msgid "Removing users from the editorial board"
msgstr ""

#: modules/websubmit/web/publiline.py:750
msgid "Validate the editorial board selection"
msgstr ""

#: modules/websubmit/web/publiline.py:793
#, fuzzy
msgid "Referee selection"
msgstr "并没有参考"

#: modules/websubmit/web/publiline.py:877
#: modules/websubmit/web/publiline.py:1043
#, fuzzy
msgid "Come back to the document"
msgstr "评价这文件"

#: modules/websubmit/web/publiline.py:1068
#, fuzzy
msgid "Select:"
msgstr "选择"

#: modules/websubmit/web/publiline.py:1069
#: modules/websubmit/web/publiline.py:1129
#, fuzzy
msgid "Approve"
msgstr "已批核"

#: modules/websubmit/web/publiline.py:1070
#: modules/websubmit/web/publiline.py:1130
#, fuzzy
msgid "Reject"
msgstr "已拒绝"

#: modules/websubmit/web/publiline.py:1168
#, fuzzy
msgid "Wrong action for this document."
msgstr "评价这文件"

#: modules/webjournal/lib/webjournal_templates.py:52
msgid "Available Journals"
msgstr ""

#: modules/webjournal/lib/webjournal_templates.py:98
#, fuzzy, python-format
msgid "Mail %(x_url_open)sdevelopers%(x_url_close)s"
msgstr "您可以%(x_url_open)s登入%(x_url_close)s。"

#: modules/webjournal/lib/webjournal_templates.py:143
#, fuzzy
msgid "Regeneration Error"
msgstr "内部错误"

#: modules/webjournal/lib/webjournal_templates.py:144
msgid ""
"The issue could not be correctly regenerated. Please contact your "
"administrator."
msgstr ""

#: modules/webjournal/lib/webjournal_templates.py:397
#: modules/webjournal/lib/webjournal_templates.py:630
#: modules/webjournal/lib/webjournaladminlib.py:267
#: modules/webjournal/lib/webjournaladminlib.py:301
msgid "Add"
msgstr ""

#: modules/webjournal/lib/webjournal_templates.py:398
#: modules/webjournal/lib/webjournaladminlib.py:326
#, fuzzy
msgid "Publish"
msgstr "提交"

#: modules/webjournal/lib/webjournal_templates.py:399
#: modules/webjournal/lib/webjournaladminlib.py:267
#: modules/webjournal/lib/webjournaladminlib.py:298
#, fuzzy
msgid "Refresh"
msgstr "参考"

#: modules/webjournal/lib/webjournal_templates.py:462
#: modules/webjournal/lib/webjournaladminlib.py:340
#, fuzzy
msgid "Update"
msgstr "更新组别"

#: modules/webjournal/lib/webjournal_templates.py:625
#, fuzzy
msgid "Apply"
msgstr "四月"

#: modules/webjournal/lib/webjournal_config.py:62
#: modules/webjournal/lib/webjournal_config.py:94
#: modules/webjournal/lib/webjournal_config.py:126
#: modules/webjournal/lib/webjournal_config.py:161
#, fuzzy
msgid "Internal configuration error"
msgstr "内部错误"

#: modules/webjournal/lib/webjournal_config.py:63
#: modules/webjournal/lib/webjournal_config.py:95
msgid "There is no format configured for this journals index page"
msgstr ""

#: modules/webjournal/lib/webjournal_config.py:127
msgid "There is no format configured for this journals search page"
msgstr ""

#: modules/webjournal/lib/webjournal_config.py:162
msgid "There is no format configured for this journals popup page"
msgstr ""

#: modules/webjournal/lib/webjournal_config.py:194
#, fuzzy
msgid "No journal articles"
msgstr "没有可使用的文件种类。"

#: modules/webjournal/lib/webjournal_config.py:195
#: modules/webjournal/lib/webjournal_config.py:233
msgid "Problem with the configuration of this journal"
msgstr ""

#: modules/webjournal/lib/webjournal_config.py:232
#, fuzzy
msgid "No journal issues"
msgstr "现在的状况："

#: modules/webjournal/lib/webjournal_config.py:269
#, fuzzy
msgid "Journal article error"
msgstr "内部错误"

#: modules/webjournal/lib/webjournal_config.py:270
msgid "We could not know which article you were looking for"
msgstr ""

#: modules/webjournal/lib/webjournal_config.py:303
#, fuzzy
msgid "No journals available"
msgstr "没有可使用的文件种类。"

#: modules/webjournal/lib/webjournal_config.py:304
msgid "We could not provide you any journals"
msgstr ""

#: modules/webjournal/lib/webjournal_config.py:305
msgid ""
"It seems that there are no journals defined on this server. Please contact "
"support if this is not right."
msgstr ""

#: modules/webjournal/lib/webjournal_config.py:330
msgid "Select a journal on this server"
msgstr ""

#: modules/webjournal/lib/webjournal_config.py:331
msgid "We couldn't guess which journal you are looking for"
msgstr ""

#: modules/webjournal/lib/webjournal_config.py:332
msgid ""
"You did not provide an argument for a journal name. Please select the "
"journal you want to read in the list below."
msgstr ""

#: modules/webjournal/lib/webjournal_config.py:358
#, fuzzy
msgid "No current issue"
msgstr "现在的状况："

#: modules/webjournal/lib/webjournal_config.py:359
msgid "We could not find any informtion on the current issue"
msgstr ""

#: modules/webjournal/lib/webjournal_config.py:360
msgid ""
"The configuration for the current issue seems to be empty. Try providing an "
"issue number or check with support."
msgstr ""

#: modules/webjournal/lib/webjournal_config.py:387
msgid "Issue number badly formed"
msgstr ""

#: modules/webjournal/lib/webjournal_config.py:388
msgid "We could not read the issue number you provided"
msgstr ""

#: modules/webjournal/lib/webjournal_config.py:417
msgid "Archive date badly formed"
msgstr ""

#: modules/webjournal/lib/webjournal_config.py:418
msgid "We could not read the archive date you provided"
msgstr ""

#: modules/webjournal/lib/webjournal_config.py:450
#, fuzzy
msgid "No popup record"
msgstr "返回记录"

#: modules/webjournal/lib/webjournal_config.py:451
msgid "We could not deduce the popup article you requested"
msgstr ""

#: modules/webjournal/lib/webjournal_config.py:482
#, fuzzy
msgid "Update error"
msgstr "更新组别"

#: modules/webjournal/lib/webjournal_config.py:483
#: modules/webjournal/lib/webjournal_config.py:514
msgid "There was an internal error"
msgstr ""

#: modules/webjournal/lib/webjournal_config.py:513
#, fuzzy
msgid "Journal publishing DB error"
msgstr "内部错误"

#: modules/webjournal/lib/webjournal_config.py:544
#, fuzzy
msgid "Journal issue error"
msgstr "内部错误"

#: modules/webjournal/lib/webjournal_config.py:545
#, fuzzy
msgid "We could not find a current issue in the Database"
msgstr "已记录之OAI源"

#: modules/webjournal/lib/webjournal_config.py:575
#, fuzzy
msgid "Journal ID error"
msgstr "内部错误"

#: modules/webjournal/lib/webjournal_config.py:576
msgid "We could not find the id for this journal in the Database"
msgstr ""

#: modules/webjournal/lib/webjournal_config.py:607
#: modules/webjournal/lib/webjournal_config.py:609
#, python-format
msgid "Category \"%(category_name)s\" not found"
msgstr ""

#: modules/webjournal/lib/webjournal_config.py:611
#, fuzzy
msgid "Sorry, this category does not exist for this journal."
msgstr "对不起，记录 %s 并不存在。"

#: modules/webjournal/web/admin/webjournaladmin.py:74
#, fuzzy
msgid "WebJournal Admin"
msgstr "WebComment 管理"

#: modules/webjournal/web/admin/webjournaladmin.py:111
#, python-format
msgid "Administrate %(journal_name)s"
msgstr ""

#: modules/webjournal/web/admin/webjournaladmin.py:148
#, fuzzy
msgid "Feature a record"
msgstr "外部记录"

#: modules/webjournal/web/admin/webjournaladmin.py:206
msgid "Email Alert System"
msgstr ""

#: modules/webjournal/web/admin/webjournaladmin.py:259
msgid "Issue regenerated"
msgstr ""

#: modules/webjournal/web/admin/webjournaladmin.py:309
#, fuzzy
msgid "Publishing Interface"
msgstr "内部错误"

#: modules/webjournal/web/admin/webjournaladmin.py:335
#, fuzzy
msgid "Add Journal"
msgstr "加入至用户"

#: modules/webjournal/web/admin/webjournaladmin.py:337
#, fuzzy
msgid "Edit Settings"
msgstr "修改设定"

#, fuzzy
#~ msgid "link"
#~ msgstr "在"

#, fuzzy
#~ msgid "links"
#~ msgstr "登入"

#~ msgid "The contents of this collection is restricted."
#~ msgstr "这是一个受限制的专辑."

#, fuzzy
#~ msgid "Sort:"
#~ msgstr "排序"

#, fuzzy
#~ msgid "Author"
#~ msgstr "作者"

#~ msgid "Parameter docid missing"
#~ msgstr "缺少 docid 参数"

#, fuzzy
#~ msgid "Please login to perform this action."
#~ msgstr "抱歉, 您必须先登入。"

#, fuzzy
#~ msgid "Alert sent successfully!"
#~ msgstr "这警报 %s 已成功被修改。"

#, fuzzy
#~ msgid "Webjournal Administration Interface"
#~ msgstr "WebSubmit 管理"

#, fuzzy
#~ msgid "Main file(s)"
#~ msgstr "文档"

#~ msgid "Display searches"
#~ msgstr "显示搜索"

#, fuzzy
#~ msgid "   Username/Email: %s\n"
#~ msgstr "帐号"

#, fuzzy
#~ msgid "   Password: %s\n"
#~ msgstr "密码"

#~ msgid "Migrate BibFormat Settings"
#~ msgstr "转移BibFormat的设置"

#~ msgid "Migrate Knowledge Bases"
#~ msgstr "转移知识库"

#~ msgid "Migrate Behaviours"
#~ msgstr "转移习性"

#~ msgid "Migrate Formats"
#~ msgstr "转移格式"

#, fuzzy
#~ msgid "Your account created on"
#~ msgstr "帐号已建立"

#, fuzzy
#~ msgid "You have created a new account on"
#~ msgstr "或创建"

#~ msgid ""
#~ "You can now go back to %(x_url_open)sBibEdit Admin Interface"
#~ "%(x_url_close)s."
#~ msgstr "返回%(x_url_open)sBibEdit 管理介面%(x_url_close)s。"

#, fuzzy
#~ msgid "No Articles"
#~ msgstr "文章"

#, fuzzy
#~ msgid "No Issues"
#~ msgstr "没有讯息"

#, fuzzy
#~ msgid "Article Error"
#~ msgstr "文章"

#, fuzzy
#~ msgid "%s Personalize, Main page"
#~ msgstr "个人化"

#, fuzzy
#~ msgid "%s , personalize"
#~ msgstr "个人化"

#, fuzzy
#~ msgid "Successfully featured record: %s"
#~ msgstr "成功查禁滥用报告"

#~ msgid "Convert"
#~ msgstr "转换"

#~ msgid "Library"
#~ msgstr "图书馆"

#~ msgid "Agenda"
#~ msgstr "议程"

#~ msgid "Webcast"
#~ msgstr "Webcast"

#~ msgid "Search Help"
#~ msgstr "搜索帮助"

#~ msgid "Comment Management"
#~ msgstr "管理意见"

#~ msgid "Format:"
#~ msgstr "格式:"

#~ msgid "Send lost password"
#~ msgstr "发送密码"

#~ msgid "Here are your user credentials for"
#~ msgstr "登入资料："

#~ msgid "username"
#~ msgstr "帐号"

#~ msgid "password"
#~ msgstr "密码"

#~ msgid "You can login at"
#~ msgstr "您可以登入"

#~ msgid "You seem to be %(x_role)s."
#~ msgstr "您的身分角色是%(x_role)s。"

#~ msgid "Credentials for"
#~ msgstr "登入资料："

#~ msgid ""
#~ "An email has been sent to the given address with the account information."
#~ msgstr "我们已经发送有关帐号的电邮给您。"

#~ msgid "Unable to find file."
#~ msgstr "无法找到档案。"
